[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（37）

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5.小組歌
6. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅
9. 教主台灣拍劇

歡迎再加

粉絲行為 偶像埋單 煩請自律

想問下係咪得我一個覺得新Mv搵Jeremy要用顯微鏡同0.25 playback speed?

留定個名
呢個 post 夠大家用半年

LM
loop咗今年度最後一首？團歌未下首唔止7個月架 珍惜啦

Jeremy喺呢個mv係最大輸家
今次mv要玩Where’s Jeremy點解會咁

呢個shot好正

你個版頭打MIRROR成員好正

張gif好正

教主8月咪走囉又點走數

多謝大家cut嘅靚gif令我可以裝修下個#1

教主8月咪走囉又點走數[/quote]

太長唔quote太多所以cut咗啲

呢個走數表啲items不嬲都係件事實現咗先會del

咁教主如無意外地八月去到台灣，新post就會刪咗呢件事咁樣講會唔會清楚小小

基本上得呢個shot係見到佢個大頭樣

講起鏡仔幫啲不知名brand 傳銷味濃嘅嘢宣傳即刻就嚟

幫陳美玲個偽瑞士brand賣廣告
之前已經搵咗教主同我澄 依家仲要搵埋edan仲要搞埋抽獎 希望各位鏡粉唔好比佢呃到

啱啱都想講唔係有門面店就等於係好嘢淘寶Ärzt Skin不可一不可再

屌你viutv係咪真係想Mirror做傳銷天團？無job俾仔都唔好亂接job呀從來整cheap仔仔嘅名嘅人咪就係VIUTV囉大家唔好因為有仔仔代言淘寶skincare而狂買到時用爛面多多錢都救唔返，要做個精明消費者

各位monpo嘅大家想知ÄrtzSkin咩料可以睇下呢個巴打嘅po：
瑞士ärzt skin ？

見到呂爵安個靚仔樣都like唔落手

見到啲人即刻話衝去買真係鄧佢哋銀包心痛

留名

error就出deliveroo

望住個走數表 有時會覺得唔知自己追緊個咩團
一年得幾日見齊12個仔 節目又冇個 官方小影片又唔見
我地班粉係度屌足364日 難得一日唔屌都係因為平時食開屎
望到班仔咁唔通唔支持 支持又俾人話鏡粉盲撐撚 真係未試過追星咁艱難

2020我俾垃圾DiuTV用武漢肺炎做藉口話咩都出唔到，但2021仲未找數我真係上嚟炸生啤

新version剩返一句同埋和音.....
俾個長秒數少少嘅大頭都無

吹奏下jeremy先 其實你真係好全能 又有個人特色 真係搵唔到一個人可以同你撞 唱歌跳舞都好好

睇最實際
超有個人特色嘅一個表演

再聽下充滿感情嘅Cover

傻嘅大把嘢屌啦
你敢睇輕花蛆個whole pic好大膽

新post示愛
十二個我全都要
隊長lokman 長髮美男子領袖擔當
副隊 AK直覺系玩家擔當
唱歌擔當技巧派別 老虎仔
唱歌擔當滄桑感情派別 因ton
跳舞擔當 牙柳 同 契仔
大隻擔當 啫喱米
「所以今次嘅冠軍係」冠軍擔當 皮皮
香港十大靚仔擔當 兒登女
旅行達人擔當 大表哥
「喂呀」貪靚擔當 教主
日文爛gag擔當 姜B

另附上冇乜人post嘅gif

究竟想點
唔係溶脂就係淘寶精華
一做cheap左就唔會翻到身

我～愛～爵～安～
貴氣重情重義綜藝感強千變萬化音樂才子讀書人香港十大靚仔呂爵安世界第一

#安安很偶像喔！#安安叻叻！

口頭禪：搞唔掂啊/搞唔掂/痴根(註：＂根＂带有口音）/花姐我Mirror黎架，我有形象架

特點：乜都驚(eg摩天輪/鬼故/陰森恐怖/過山車/高/動物/昆蟲/榮譽田雞⋯）

綜藝感極強/智力也可以/perfect pitch/偶包收放自如

喜好：打機/un腳/蝦Jerb&Jeremy/同AL鬥嘴/講屎
花心CP:Jerdan/通渠/登神（又稱茅躉小學雞）/大三角/安濤Son/應駿安濤Son/外星三少女[/teal]
Jerdan Is Real
應駿安濤Son超級無敵組合[/b]
Jeremy媽媽與4個大小孩

唱歌/跳舞/拍劇/綜藝/拍片/通通掂呀！繼續為我地增添更多歡樂

#我不會停止支持呂爵安

好有心機

好有心機呀
仲有漏左一樣呀，安安仲要係超級妹控
做佢亞妹好幸福

新post繼續吹奏jer b

下個表白Po喜好加返超級寵妺控

跪求安安vlog 入面嗰張大學相原圖
嗰張真係charm 到搞唔掂呀
集氣

姜b live穩幾好聽
咁啱見youtube 幾佢幾日前annual dinner嘉賓

明明啫喱米唱歌好聽 跳舞唔差 表演好有個人特色
但係點解都係冇乜人（花姐）俾機會佢
啫喱米我愛你啊 唔好頹唔好放棄啊

mirror.weare個ig 真係永遠都令人摸不着頭腦

係咪講緊金拱門廣告

deliveroo加金拱門呢個污點孖寶真係跳落長江都沖唔走

頂你Lokman 防癌會個微電影又唔宣傳下

廣告唔緊要 電視台主要收入來源
都冇得話太腌尖揀客
但完全係Error既嘢放落Mirror IG
認真咩

陰公 原來老虎仔先係最隱形
到底啫喱米同老虎仔邊度等罪左花老母
原來姜濤 同埋 因ton才是今次既最大贏家

不如因ton分番啲俾其他仔啦 老是常出現

我覺得唔過份到好似THTH版咁某幾個仔失撚左縱就收貨
都係果句
鏡粉食屎大

tbh,巨頭s雖然秒數多但一啲都唔突出
反而皮皮笑容,老虎拉丁,啫喱米領舞
真係少少已經夠殺好記得佢哋

因ton咁多隻歌乜都冇,分都唔係佢要分出嚟啦

拉闊啲黎睇

會唔會對因仔太harsh 隱形咗4隻歌 終於有機會露吓面 都要俾人話老是常出現

下星期CHILL CLUB播MIRROR IGNITED funky ver.啦!!

我想問下點解alton會叫做因ton
我新飯

下集Chill Club 有 MIRROR

明明THTH佢都隱形咗
黑到極致係咪就係依種

造星樓主篇潮文建議你Google搵下

月經問題
之間有人整合過一堆月經Q&A

之前見個廣告話要同Mirror搶 又話自己抵用又直接搵佢哋 已經覺得無嘢吓嘛
依家大家都無嘢撈㗎 拍個廣告咁樣講真係好咩
Mirror無出現過嘅廣告仲要po埋去ig 經理人係咪黐撚咗線
要Mirror宣傳嘅話 就出多份錢請佢哋拍 依家好cheap囉
tag吓成員就當Mirror有份呀 有無得分錢先
平時出po兩句起三句止 寫句希望你會喜歡就算 毫無心思 po個唔關事嘅廣告就咁撚長篇
Mirror依家係咪cheap到唔收錢俾人利用都仲要幫手宣傳
係咪話俾人知以後一雞兩味都可以 最近真係搞cheap曬
想氹鏡粉幫襯個餐 就係偏唔食呀

期待

咪係

diutv繼唔齊人都照影嘅photobook,得半隊人(error)嘅片都照擺上官方yt channel後終於進化到完全無人參與過，剩係比人提過一兩句嘅廣告都照post上官方ig嗱lokman條防癌會宣傳片就提都唔提，story都無出過

咁又唔係隱形咗4隻歌 一秒間同破鏡都見到嘅
破鏡嗰陣依度仲話佢同星座撚嘅表情動作浮誇又娘
不過佢哋似乎無乜改善 可唔可以好睇少少

乜原來係特登唔搵啫喱米組團？ 咁龍志權係咪都係特登唔搵佢做mirror？ 因為之前睇報道係話佢哋兩個都同其他人簽咗約先唔搵佢哋做……

係細貓嗰陣同人簽左約，龍志權100毛嘛，啫喱米一開始組mirror本身無預佢

因為之前有報道話 Jeremy 簽咗韓國公司， 原來唔係
但Jeremy真係好有才華, 點解佢地公司咁都唔識欣賞

本身岩岩造星未決賽嗰陣 viu已經搵緊人入mirror
所有十強都有搵 除咗Jeremy
而嗰陣Jeremy 根本無公司簽佢
你話佢決賽嗰陣幾大壓力
唔表現好啲就無後路

之前live佢自己講過係最後一個入
花姐本身都想搵佢但viutv未決定

如果diutv下年又推幾個鏡仔出solo,我希望Jeremy會有份

因Ton真係幾有心，特登開live同DSE考生打氣

跟住造星3再推多次出黎玩

我都覺得佢好有心佢真係從心而發咁樣關心今年Dser成件事有啲溫暖

可唔可以加埋落篇潮文

正能量潮文

果然係升學專家

佢三個有fans咩

契仔不愧係契仔
佢首solo就早一個禮拜準時MIRROR契仔專屬ig宣傳

見到花蛆IG叫人畫畫喎 契仔真係唔同啲

22號出po 26號截咁急？
分分鐘一早已經準備咗/收集咗，然後扮多人參與

仲講到明好鍾意呢首歌，冇一首mirror嘅歌佢有咁講過

#皇座只得一位

契仔呢個朵絕對唔係浪得虛名冇見過mirror ig會早咁多開始宣傳

果班私追L係咪想搞到自己粒仔中武肺先唔追呀？
係咪想整多個感染群組？
不厭其煩都要講句
私追可恥！！！！
私追可恥！！！！
私追可恥！！！！

私追係咁 屌極都聽唔入耳
你唔驚死姐 都唔好累到其他人呀大佬

補充少少
「鯨落」係指鯨魚死後沉落海底，化為最後一份比大自然嘅禮物

偶包失蹤呂船夫
好似好滿意自己呢張

正確打開偶包安

終於岀埋呢2個game 啦
但係點解cut到淨返咁短

其實我真係唔算好唔鍾意契仔 鯨落係值得期待 好想知契仔會填到首咩詞出嚟
但成件事大細超到呢
家陣你個hole picture係咁喎

契仔solo>>>>>>>>>>>其他仔solo>>>>團>>>>>>>>>>其他放置play仔

點撚樣唔嬲啊

隊長嗰吓ignited 好爆笑

之前佢出過契仔新歌錄音嘅 story, 仲話期待完美嘅成果
歌都未錄完，就話完美

口頭禪將 Edan 嘅偶包再一次打碎

做咩要加密
俾班私追睇吓自己有幾仆街有幾乞人憎嘛

教住同jer都錄好新歌
但遍遍契仔淨係聽ak首蝸牛個小圈子即刻明顯哂

姜仔個challenge無聲無氣

拍下依啲咪幾好
好歡樂

小圈子唔係一路都有嘅咩 12個人有小圈子好正常嘅
同埋兩首歌都係契仔作嘅
只係公司大細超就唔得啦

然後某啲fans倒置晒覺得係自己個仔被埋沒
講真我都係唔妥viu/經理人/某啲fans>>仔本人

鯨落講犧牲成全,完全係車腎個人寫照
未聽已經好感動
鯨落畫作一早已經一地都係
要數冠軍一定係呢幅

11鏡+花穿身呀慘慘豬
一於用呢幅做bg整個文字版mv,夠貼題
腎仔又贏自己,再一次成為mirror最低budget mv

嘩屌畫到ian犧牲自己成全mirror有病

呀jer又會講左隻字出黎 比人必
AK個樣真係笑死我
比jer嚇到 即刻係咁望住花姐

得罪講句，張畫個風格有啲老土

成件事好中二病/被害妄想症

佢哋個IG廣告AL契仔AK化到咁白係契仔個色叫正常啲AL白到好似鬼咁AK個膚色比較黑額頭圍邊顯露曬

鯨魚想撞爛堆鏡？

搵埋mirror 真心問會唔會用到爛面

嘩頂 個妝出哂事 AL啲粉厚到
Ian同AK個妝都唔掂㗎啦 但係一望張相真係比AL嚇親

佢自己話「鵰起」

呢幅係咪就係花蛆幅whole picture
哭𠹌左 我澄好偉大

真係cls 被害妄想？好唔好意思啊真心

唔知會唔會放埋其他鏡仔d畫作入去

唉
真係無眼睇
賣埋D咁嘅廣告
真係好驚佢地遲少少賣埋Botox 玻尿酸
究竟啊經理人明唔明白一個健康嘅image對一個藝人有幾重要

淪落到美容sales咁嘅級別應該都唔會再接到渣馬級數嘅代言

定係其實個hole picture係以後mirror撈徧主力sell美容野
睇呢D廣告真係睇到好反感
遲少少出醫療意外或者D妹妹仔比人呃
呢D廣告實比消委會啊蘋果放番出黎上報
好容易消費陷阱呢幾隻字永遠掛鈎
花老母好波

好心Mirror Marketing同事用個腦諗下嘢，幫淘寶級skincare代言唔好ff以後會有Chanel、Estee Lauder呢啲大牌子skincare搵Mirror代言

講真我覺得SK II for Men都幾啱鏡仔做代言，但你幫得陳美鈴就byebyebyebyebyebyebyebye

揀廣告賣都唔該揀得審慎啲啦明知skincare最易爛面出事仲要搵個reputation差嘅brand去代言，作為精明消費者嘅我今次唔會課金去撐鏡仔喇

雖然疫情咁嚴峻,但係啲人肯定會去課金買嘢攞嗰啲簽名即影即有
間嘢咁就袋三皮嘢,鏡粉錢真係好賺

其實之前班仔有咁多大牌子招手拍硬照/宣傳片真心意外
可以同 Chanel, Champion 呢啲品牌合作唔係個個有，你見大台啲人有幾可有

依家好似淪落到 ig kol賣product咁

呢啲算唔算自眨身價

由幫大牌子代言到幫不明來歷skincare代言同出席不知名美容院Annual Dinner

算
講咗幾多次 究竟知唔知代言唔可以亂接 唔係有錢就得 個朵會臭㗎大佬 有啲咁嘅垃圾公司垃圾經理人 真係家門不幸

ian個畫畫反應好似好過手指舞好多
係咪因為簡單啲

係因為有機會出現係MV就真
如果你話姜仔隻手指舞每人跳少少都可以出現係MV班糖仲唔即刻去學之後跳咩
講開又講Edan同JerB走數到底幾時跳俾我哋睇

姜仔手指舞都有300人玩，fc都整咗片，不過無人repost啫呢次經理人撐，係唔同啲

因為花蛆日po夜po姐
手指舞其實好多糖拍左片 但得圍內人留意到
幅畫就受到力捧 係唔同d架啦

仲要化妝化到咁撚濃去賣skin care

不如講個身價出黎鏡粉絕對包得起

星期日晚 9:00 EdanLui Youtube Channel
今集有通渠CP

sub左未呢大家

各大FC已經開始 repost 啲fans 為咗即影即有而買嘅 skin care

呂爵安呀

8月10日起 逢星期一至五 晚上11:00
今晚瞓酒店

晚晚都有爵安添

私追一次都嫌多
唔好再合理化騷擾鏡仔嘅行為啦私追撚

Hi 私追撚

聽人講佢既朋友私追ak搞到ak退group 好撚勁

私追撚=自私撚 佢哋真係沒完沒了
淨係諗自己我班仔呀有冇諗過佢哋想唔想想有啲空間休息做吓自己野出入都要俾人睇住我自己都好鍾意Jerdan但入坑幾個月以來淨係去過一次Jer Busking炸你估我好唔想見到呂爵安咩但其實真正欣賞一個人支持一個人會為佢好會企係佢嗰邊諗
有時忍下唔出去見得唔得？私追好撚可恥
你哋班私追自私撚而家返轉頭都遲架

唔喺嬲有人私追咩我都喺睇story

私追合理化可恥
大佬而家疫情爆到咁呀，真係唔好出嚟啦屌
放過仔仔啦

而家屌緊你私追啊 話最後果次喺男排女將煞科，一個月前都好耐喎

兩個千幾人follow既私追大大

死雞撐飯蓋

手指舞好多人參與咗
佢FC有整左條片，集合哂咁多參加者，每人一句，蒙嘴都要播兩次先出得哂咁多人加artist

屌! 夠呢個仆街! 私人活動都要畀你公開哂

見少一次洗死咩? 姜仔臨飛果日，有姜糖企佢屋企附近等, 以為人唔知, 成班人個樣根本黃哂。追星成鳩日要見住個仔係乜嘢心態?

🍎特登做一段片，Keung To🍑真係好紅下喎...
都有聽聞過佢多師奶fans, 但唔知多到咁同迷到咁……

係咩？ 咁快？轉咗邊個？

Ignited 終於上903榜
年尾最歌reflection唔使再爭多年嚕

提佢之餘都要提埋頭號私追姜糖vicky
好恐怖 人人喺屋企防疫佢就成日出去私追
睇髮型都知最近啦 雖然可能姜濤中意人哋私追呢，story有九展又有打籃球

造星2決賽記招都喺攞mc牌入仲要講話幫姜濤通宵排隊 呢件事可以講一世

姜仔真心師奶殺手
亦都有班師奶成日覺得mirror襯唔起姜仔
又會攻擊其他仔驚死人哋威脅到姜仔地位咁
成個mirror得佢哋🍑🍑最謙卑最努力
其他人只可以係陪襯
好撚on9
其實有班咁嘅癲粉都有啲鄧姜仔慘

呢班姜糖一直以為自己幫緊姜B, 點知原來無停過幫佢招黑

睇佢IG，話自己而家撈Artist Management
又話「換個身份」
似乎係由粉升呢轉做「經理人」喎
應該唔係指自己由姜糖換個身份做賦二代卦

幾時約蘋果同自己做個專訪呢？

當晚人哋Admins & friends 就攞正牌入去囉

好撚威 追星追到變經理人 想知佢搞個姜公館變咗做MC館未

即而家係MC經理人？

上面提呢兩件男女私追撚，偷入annual dinner仲光明正大放片 知唔知醜

提提大家今晚9半記住睇Chill Club

Funky Version 首演

21:30 Viutv Chill Club IGNITED (Funky version)

好正

契仔開槍真係型唔起

皮皮啲C位正到呢

耳機聽好正

隻舞真係ok呢 跳得好過THTH ver. 啲表情管理都係

其實有開live 但音樂大聲到一係疊住兩把聲 一係聽得音樂
明明決賽出show都唱live 偏偏上CC就搞到咪咀咁
係咩操作

係囉

Ignited繼續上榜係第6位

5000$一堂鋼琴名師MR.LUI親授JEREMY音樂知識 挑戰練1分鍾即彈結果係....

笑死 edan同jeremy係cm度吹緊水

我俾教主電暈啦
今次個造型好睇過THTH ver.

火噴噴邀請

柳單眼好qq呀
電暈晒所有柳柳粉
有自信左唔少

（聲稱）鋼琴名師Mr Lui$5000/堂 被學生Jeremy恥笑

通渠CP好sweet

頂！真係好恐怖呀！

牛仔褸look好好睇
開心教主好好睇

Mr Lui 尷尬了

Rap果part係用手咪，live
其他似係咪咀，把聲唔同的。

Mirror ig好難得出po提大家睇
但可唔可以俾多張靚啲嘅圖 又或者俾張表演嘅相
兩張差唔多叫人找不同咁 又唔好睇
經理人出個story 唔講咩節目 唔提歌名 jm9
咁唔想出咪撚出吖 出啲契仔出飽去囉

有咩問題 又唔係重p圖

係咪兩個version同時評分
叱咤嗰個見係THTH版上榜 係咪funky version播得夠多嘅話 可以兩首同時上榜
Funky version MV寫熱光溶脂版 Chill Club就無寫咩版 基本上唔會見到funky依個字
Viutv唔好當出咗兩首歌 完成今年任務呀

我就係見個榜標明IGNITED(Too hot to handle vers)咁奇怪
Anyway年尾總算有新歌俾人投票
如果唔係 最組都唔好意思投

冇乜聽903，真係要睇下有無其他絲打聽開知道平時播咩版多

9成都係播funky版
出thth版我相信係人為錯誤
其實所謂嘅funky版就係正式版, 所以各大音樂平台都冇特別標明"funky版"

估唔到3-5級嘅譜會難到鋼琴名師Mr Lui

其實有學琴既就知佢15分鐘彈到咁已經好勁

考sight reading都冇咁難 好明白Mr Lui崩潰個樣 jeremy識玩 Btw通渠真係好sweet雖然成日互mean

年尾都係計同一首 不過唔緊要啦 都爭唔到十大架啦 當投票用

反而想睇下cc仲可以留係6位幾耐
上一上榜都俾人話益自己友 咁mirror係咪一世唔上cc榜先叫公正

佢揀首歌勁難,就算係5級都係5級難嗰啲

條片好好睇,想睇多啲Mr Lui教琴同彈琴

想學perfect pitch 雖然後天練好似唔係同一樣野
當時睇edan個ig live cm歌名即拉真係超好J

佢話等佢一雪前恥嘛

王雙駿講鏡仔講IGNITED 鏡粉聽吓

計AP嘅獎應該都無份 正式開始都跌出前十AP

我會努力追擊私追撚
務求殺一儆百
明顯follower 人數已經減少

今日先睇返chill club Ignited Funky ver
點解Jeremy 個句「氧氣與氧氣對換」個「對」字唱得咁old school

監製話首歌係90年代

「隊亅換
不過V形排位搭救

Alton呢條片幾好睇
原來段rap詞係lokman寫

隊長有時都唔知話佢低調定平實好

皮皮生日快樂！
每日都係夜晚！

Happy 皮皮 Day

360全段出嘅話幾正

陳瑞輝生日快樂

頂唔緊

鯨落
曲 陳卓賢
詞 陳卓賢
編 王雙駿
監 王雙駿

紅唔紅K歌就真係唔知
但係首次聽感確實係唔錯
比另一個諾貝爾好好多
首歌好sad好感動，一路聽一路都會有畫面
王雙駿好勁
陳卓賢繼續努力

佢唱呢類好過唱開始有心跳

份詞好過另一個諾貝爾同正式開始好多
陳卓賢又幾好文采喎

成首歌旋律係較之前既歌普通 但以第一首自作曲黎講算係咁
感覺到真係陳卓賢既野 而唔係懶sweet男友人設 期待佢繼續係依方面發掘落去
換一換監制即刻好好多 冇咗啲奇怪野 (反而IGNITED覺得差少少咁
但幾期待睇ian唱live喎

好好聽

雖然憎佢

agger
我唔會plug

係呢2首本身真係好災難

林寶同陳詠謙

題外話
陳卓賢喺Apple Music 張相可唔可以換咗佢
而家仲係世界好氣氛

其實覺得成首歌幾好聽
唔識比專業comment 但一定唔會係難聽難入耳
同埋啲歌詞都好比到啟發人
希望陳卓賢你唱live都好好睇睇

格硬套啲唔啱佢嘅嘢落佢到 真係搞唔掂
可能想試新嘢 點知比人屌到仆街

IAN 第四首派台歌 《鯨落》, 繼續由自己作曲作詞, 抒情歌,鯨落顧名思義 就是說 鯨魚的死亡 ,雖然死亡 代表生命的消失,但其實鯨魚死後會變成其他生命的養分,所以有時候犧牲自己 亦可成全別人。

個文案發生咩事
明明係第一首自己包辦曲詞又點「繼續」
同埋個文案真係可以修飾一下先出街

首歌係幾好聽比較普通不過好有feel
ian自己作詞作曲都真係幾有才華
唔知係咪因為首歌未發掘到一句/一段好signature所以唔太洗腦

新歌幾好聽
詞都作得幾有文采喎
行才子路線算啦咪鬼行d咩暖男路線
同埋出少d聲去作詞算啦
咁多首lan solo呢首最岩聽

新歌其實幾好聽幾有feel同畫面
呢個悲情才子style嘅陳卓賢先係真正嘅佢
開始有心跳真係不了

真 幾有畫面
鯨落呢個topic拎得幾靚

Carl叔叔打造港式K歌格調
首歌有啲林奕匡feel
不過係幾啱佢
其實睇返造星一
陳生不嬲都話自己偶像係方大同
一早應該走唱作文青路線
唔好再求其搵罐頭demo比佢唱或者夾硬行扮係你男友嘅偶像路線啦
真係唔係個個carry到

同樣Carl叔監製
呢首易入口過《水刑物語》但覺得水刑編曲有心思啲
想講Carl叔返真係好勁
捉到Ian同Jer各自唱咩最啱聽
另外首歌都難唱架喎
佢唱Live好多時神經刀真係要小心啲

我有個fd話lan首新歌tune得好勁
Live一定會炒車
話佢唱功未得個key同佢平時唱既key好大分別
有冇高手可以評論下
我唔識分

驚佢唱Live唔夠氣

中間冇得停又咁高key

yt cm定唔知邊度見有人話rap詞講溶脂係賣廣告又屌陳詠謙唔識填rap一味重覆啲字就當rap,當時心諗rap詞好大機會係隊長同因仔自己填,會唔會未fc就屌錯人

鯨落我會聯想到類似器官捐贈,遺愛人間,即使死去仍然可以對世界有貢獻,都係淒美嘅畫面
但唔會講到去犧牲同成全,好似話條鯨魚放棄自己生命,為咗養活其他生命咁
呢個係一般對呢個詞解讀定係公司/Ian解讀?

我諗佢一路有練,唱腔同唱功都進步緊
星期日8點聽吓youtube live首唱

鯨落歌詞寫得靚,旋律略為普通,overall唔錯
第一次聽就覺得個feel有啲熟會諗起佢頭2首歌
尤其"沉沒在大海怎配有權被愛"好似二期大樓"抱著你便從沒抱怨",但鯨落唱腔溫柔舒服好多,二期大樓把聲太老成

以第一首曲詞包辦嘅作品嚟講算係唔錯
佢唱功亦都有進步(或者可能呢種曲風啱佢唱?)
陳卓賢加油 鏡仔加油

Google見到台灣原來有另一首歌都係叫鯨落,都係講犧牲同成全
當然兩首歌完全唔似,只不過咁啱同名

我記得呢到都有人話 淨係重複啲字就係rap
點知原來係lokman寫

利申 覺得段rap其實幾好聽

個mv同呀jer個mv同一type

都係花姐 Director

無計 個theme真係幾似

牙澄首新歌唔難聽
但聽完就唔記得聽過咩
利申：牙澄hater

有冇人知道MV Artists Management 有四個人名
乜鏡仔有四個經理人咁多咩

fm 我澄 tg gp...
唔同喎,我澄都冇泳池
得個唔洗錢嘅造星廠咋
又一最低成本
心痛我澄

你哋唔記得左
佢係上騰一哥
Viu係2個
上騰又2個
咪四個囉

一秒間已經有angela呢個名,應該係寶姐
cindy li就真係唔知邊個...

屌 Edan

呂爵安應該真係放棄咗偶包
後面句Jo mud 9

呂爵安

連件衫都差唔多
一路一路諗起jerb

仲有oh sheet

其實歌詞咁有畫面感 整個動畫MV可能仲靚

AK

搞唔掂好好笑

ViuTV No.1

Edan Lui handsome
Can you try? I can.

我知道呂老師個偶包唔會再搵得返

點夠你玩

放埋Youtube
真係俾佢笑死IG仲要有埋藍tick

全香港邊個藍tick夠佢黎啊 以後識問viu jo mud nine

Jeremy都頂佢唔順

遲來的皮皮生日快樂

credit to老虎仔

以後識講Edan Lui No.1

agger 睇teaser仲以為會整個好靚嘅動畫MV 仲叫埋人畫畫 以為會match啲畫落個動畫到咁
不過一嚟唔知有冇咁嘅budget 二嚟花老母點會捨得唔俾契仔出鏡

最後個shot睇到好尷尬 真係有啲擔心男排女將

你又啱喎
我成日以為寶姐叫angela
不過咁,寶姐應該都係經理人,但又無credit

最尾攬住自己喊到抽搐個樣
以為係tbb拍劇啲妹仔俾老爺污辱咗
希望男排角色做返自己
起碼冇咁尷尬

鯨落係用爭櫈仔輯相做cover
會唔會之後呢輪solo都係用爭櫈仔相
希望唔好啦 可唔可以整返張關首歌事嘅cover
鯨落咁有feel就用返張啱feel嘅cover啦

呢句形容我鍾意

放埋上youtube真係
首個cover你當水型物語係咩

我原本期待個MV會見到好多fans畫嘅畫
點知大部分都係契仔自己面容扭曲

但首歌算幾好聽嘅

之前姜b地鐵站,教主生日大電視同巴士都好似係爭櫈仔相

笑到我
好難再面對呢個shot

白板亞妹上面d字真係笑到hihi

佢location仲tag呂家
Btw 佢係幾時開始有藍tick

所以佢比其他鏡仔資源更多
上騰課金 人力物力都雙倍 其他人唔恨得咁多
反而想知 mirror.weare 係咪4人共同管理

寶姐就好似主力做 造星2 班人經理人

7月22號

chorus 入得唔明顯，冇咗個重點

我啱啱先留意到原來攝影師你佢亞媽伯母冇笑到手震真心堅

然後剪接係
啊仔

呂爵安真係好cute

MIRROR - IGNITED (CHILL CLUB live Funky ver.)

直接cm或者dm教主反映會唔會仲好啲啊 個po底都係讚美吹奏 叫個仔點得到最真實既意見

ps 最鍾意睇教主拍跳舞/日常生活片 其他片特別係講女朋友話題既真係少興趣

好掛住教主嘅跳舞cover片但都知佢呢排忙㗎啦

教主我地等你

但啲片再講感情嘢真係不了好悶

一直覺得教主yt啲後製都幾hea
(相比覺得AK畫面字幕design成套好工整幾靚)
不過如果係教主自己整就唔敢要求太多

但見到呢個稍為有design嘅frame都心諗咩事
又係pink pink pink
右上嗰行字遮住AL2 logo
little anson攤開手再撻個yt logo上去
隔離title無啦啦又用潦草勁唔match
唔知有冇屌錯人,但真係fanclub味極濃
係咪想就返ig先有呢個正方形框咋
希望聽晚yt正片唔會見到呢舊嘢

再比較吓AK ig個frame

好柒阿點解可以整到咁，之前既片都好地地

教主d片有啲係佢自己盡心盡力剪㗎
不過今次呢條應該真係FC睇個公仔同埋係咁用紅色

AK既片似喺出邊搵人剪咁，AL既片喺自己剪要求又唔可以太高既，佢話佢會剪到好夜

其實又覺得無謂比較啲仔既yt片 始終佢地唔係youtuber
晒時間準備題材練習人力物力拍片剪片 都已經要付出好多精力
拍YT既目的都係為咗俾fans多啲機會見到佢地
有空間改善俾吓意見又冇所謂 但如果yt片都要12個仔拎黎比高低又有啲傷心咁

我覺得佢地已經好好 好叻仔架啦

有都會比人洗板洗到睇唔到
不過我同意冇理由召喚兒登同佢講
我完全冇興趣睇佢講女朋友,究竟啲題目邊個定㗎,唔係個個都係女友粉囉ok

其實日常vlog幾好睇，同其他成員玩遊戲都好睇，唔好再喺花姐問問題

聽聞係搵Team AK兄弟拍攝+後製
不過我覺得youtube片內容最重要
好似教主對上同家姐條片我覺得係近期最高汁嘅
好自然好溫馨嘅互動
基本上冇花老母都會好睇好多

之前佢自己剪嗰啲都剪得好好,今次真心好bad taste
佢自己忙冇時間剪揾人做我覺得冇所謂
但如果又係偉大嘅fc剪,可唔可以搵個剪得好啲嘅人整,我明明見到有啲神徒平時都剪得好好

從來都唔應該人比人，無話要AL整好多特效
好欣賞佢自己剪果啲，型格/簡潔都正
但係今次個劣質粉紅框同騎呢字體明顯畫蛇添足，收手啦好嗎？

應該係team ak 啦?
Edan d片個frame都靚
佢都話唔係自己剪嘅

暫時都係個正方框出事 睇埋條正片先啦 教主一直啲片風格都好好 題材就真係冇講啦

Edan嗰啲應該係ken yau剪？

問題係條片風格突然改變
之前嗰啲就算上面有人話覺得Hea,但係個感覺都係佢已經好用心好努力整
今次呢個完全唔知想點,希望聽日睇到唔係咁啦

可能條片係教主剪，但trailer係fc或相關人士(見到一大堆粉紅色同九唔搭八嘅嘢就知唔會出自教主手)剪

Anyway,今晚2000就知咩事Stay Tuned！

可唔可以搵條片係無花蛆mon住曬係鬼都知有花蛆喺度個仔點會真係做自己

睇到花姐一副自以為是嘅樣真係勁冇癮
成日威逼啲仔 把聲又大

Sorry聽到把聲我已經無咗一半癮唔係有教主真係想上一頁就算

唔知教主遲啲去台灣quarantine嗰時會唔會拍vlog呢但拍還拍身體健康為上

+1
教主之前個個星期出片已經鄧佢辛苦
有啲仲要自己剪
所以都唔敢奢求太多
不過今次個粉紅框同啲圖真係唔知咩事
話晒po喺教主自己ig（可能有客睇）
教主自己唔得閒整可唔可以搵個pro少少嘅editor啊

期待佢喺台灣開live

作為fans當然知道
appreciate教主用幾個凌晨剪一條片
所以我都講咗唔敢要求太高
佢出片就算唔cut唔落字幕我都會睇得開心
業餘嚟講識加effects絕對係誠意之作

我形容為hea同擺埋AK出嚟
純粹以普通觀眾角度出發
如果本身對佢哋唔係好認識
主題內容係重要
畫面整靚啲會吸引路人睇落去
教主平時水準合格,AK outstanding啲想讚吓

一路都冇將班仔啲片嘅edit技巧拎出嚟講
但見到條teaser咁不堪入目真係忍唔住
走上嚟先知好多人諗法一樣

左下隻little anson真係好7
咁多畫手搵人畫隻好少少嘅應該都唔難掛

anyway 班仔有youtube片絕對係bonus嚟同勤力搵方法出鏡嘅 好抵讚
唔會期望佢哋做到專業 但agger呢啲graphic門面宣傳點都唔好柒先啦 擺得自己ig架 fans盲撐唔落又趕客就唔好啦
btw順便吹奏下因仔學剪片學到剪得咁好真係好叻仔
因仔加油啊

J下12個齊人嘅stage先

鍾意呢段dance break

AK咁用力數真係好好笑

擺兩個跳舞擔當起前排扭又唔小心笑咗

最後就J下型到爆炸嘅Jer b
好震撼 形容唔到

當chill club係dance version咁loop算

我見AK條條片都tag佢fc都以為佢哋整
但之前上水講過係兩個素人朋友幫手拍同剪
佢自己有時剪好少,無咩時間
不過睇得出有啲嘢都有同fc夾嘅
Q&A收集問題/prank fans/送禮物嗰啲

畫隻little anson著住件youtube logo白tee
都好過而家2層layer疊埋又key得核突

牙柳同教主一左一右wave嗰張真係笑死

真 而家果隻好求其

因仔剪片真係幾好！新片p lokman落去嗰到笑死

花蛆ig個post有冇解答到你哋

睇返呢個stage Edan啲表情拿捏得好好
表達到成首歌嘅vibes 相信佢上年喺b3都學到唔少嘢
另外因仔佢雖然未必次次都唱得好跳得好
但佢次次都好享受舞台
上次給花花的信同今次都睇到佢好enjoy個stage
作為觀眾 睇到表演者咁享受 睇都睇得開心啲
因仔加油

個隻little anson用app畫㗎咋,人哋其他fc起碼搵個畫手畫

用app咁無誠意我就覺得係後者 就咁係ig search都見唔少唔差嘅畫手畫過鏡仔 fc開聲嘅話應該唔會無人肯幫

呢個真，因仔啲editing真係幾好，喺新手youtuber入面佢算剪得幾好

教主新片個字幕

星期日晚9:00
Edan Lui Youtube
跟爵安去開工啦大家

睇完教主新片，內容無問題，反而想佢玩多幾個因為教主啲反應幾搞笑(例如樓梯嗰度)

但今次啲反製有啲炒車，一睇就知唔係教主啲簡潔style我想問下呢set長輩圖字體係喺邊度down加埋認同請分享呢句，是但cap一張都係長輩圖嚟嘅喂

之後啲PowerPoint聲效同WordArt emoji真係有啲低B過頭好格硬嚟

個intro仲用緊window xp但而家2020唔係2002

然後呢堆粉紅色intro同揀相嘅style，真係太太太太fans向，甚至粉絲後製味濃同教主同時簡潔style真係差天共地，有一秒諗緊係咪睇緊神徒YouTube

教主如果你見到呢個po嘅話，希望你唔好介意你每條片我都有睇好鐘意㗎尤其Lookbook同Vlog睇親都好開心

都明你做嘢好忙，無可能所有片都All by Anson Lo，其實你簡簡單單剪完配埋字幕已經好足夠，唔洗花巧嘢，見到你已經好夠

係咪我英文差

The Core BassThe Core Base
Google完都係唔明

the core base好似係間party room嘅名黎

microsoft個文字藝術師咁笑死
係咪啲阿姨級fans幫佢搞

嗰啲笑聲真係

比較關心教主點解有自己接job email

點解個仔要鼓勵fans集資宣傳
宣傳新歌本來就係公司責任
做鏡粉咁悲哀

ohhhh多謝指教，唔講真係唔知

ig預告個frame真係好驚嚇完全脫離教主style
但正片我又唔覺得話一睇就知係另外一個人剪
佢不嬲都興用好多唔同顏色&字體打某啲字幕
聲效eg.笑聲/叮一聲...佢之前都用過好多次

翻睇之前同樣係幾分鐘嘅快問快答
我覺得overall個setting都似佢一貫風格喎

可能字幕放得太大隻所以感覺oldschool?
但未至於長輩font/文字藝術師/新疆教育營啩
咁形容好似誇張咗啲

有疑惑係intro呢張pink pink少女風

樓上話window xp其實係xp都未到
應該係window 95左右,仲有小畫家同notepad
好彩呢張只係一閃而過
但捉唔到係專登玩復古定taste係咁

宜家班小/中學生好興用呢隻window frame
睇過親戚啲ig 成版都係呢啲

Windows 95出嘅時候教主先啱啱出世

大汗汗

原來已經del咗

班神徒整出黎啦肯定

IGNITED
903 專業推介 第8位
上呀

點解肯定
佢哋而家有能力幫教主接job添喇
我relate唔到去神教
但都覺得ansonloproduction好詭異

呢個我又覺得唔關神徒/fc事 但係真係好奇怪

個人唔覺得al viutv 完左約
所以好大機會係神徒自己搞

你見al mon實po見到有人講好快del左就知
如果真係自己接得job嘅話點解我地講一講就要del
所以個人推斷係al俾左ac神徒，個gmail就係youtube channel個申請ac班神徒咪諗住希望多d人搵al拍片，順手留個gmail

教主寵神徒出哂名隨時連出po前忙到都無睇清楚神徒打左咩

唔知條片嗰女聲係邊個
K定A姐？

我會諗係佢家姐喎
頸鏈手鈪戒指都同上條片一樣
(教主首飾好靚所以會留意佢戴咩)
venue都係the core base

唔認同你推斷
同埋佢channel email唔係呢個
佢之前show過好似係佢全名咁上下
肯定冇production呢個字
呢個email真係唔知點嚟

幾肯定唔係花蛆覺得似係k姐 雖然變咗聲但係呢隻把聲好似老啲 同埋之前同姜仔jeremy條片k姐都喺到

點會係家姐啊 家姐就唔使變聲啦
我覺得個語氣似一個老啲嘅人

Mc嗰個k姐？

我純粹覺得變聲係貪得意整個effect
唔覺得變聲目的係想隱藏當事人/引人估係邊個

小道消息jer新歌繼續物語系列 作曲係最近有同佢合唱

吳林峰？

AK條快問快答都有把男聲變聲
又估吓係邊個?做咩要變聲?

姜B搞邊科

姜濤將於本月中才開工，期間要試造型及接受動作訓練，亦需要與演員們進行圍讀劇本，還要為新歌錄音，非常忙碌

姜濤喺台灣錄音 即係會試台灣製作人？

Ansonloproduction 呢個名搞到佢好似有自己工作室咁
到底呢個email係咩一回事 仲要用呢個接job喎

唔係 上次姜live講過係之前錄緊嗰首仲差少少 要喺台灣補錄

姜son呢個訪問好好睇2個互動好自然好得意
10個mirror變咗做女人要佢哋揀,啲相笑死
互相攻擊對方個樣"好瘦/唔the/冇瘡/未化妝"
講唔同語言我愛你唔夠貨就喺度9up
寫卡仔又偷睇又捉人串錯字又笑到份禮物跌落地

oncc唔係封殺Mirror咩 年半無報導過佢哋喎
做乜出新聞呀
經理人幾時先同傳媒打好關係呀

點解follow就等於食女其實
我唔明喎

真係冇新聞寫就去無中生有
真係好低手
Follow就叫食女 咁姜濤咪要食好多女
痴線 俾啲空間人好冇

睇住兩個大細路喺度玩
姜son真係冇變過

姜son好正 真係好鍾意睇班仔好fd咁互動
又到鏡粉小作文時間 可唔可以搵次唔好作文呀

竟然咁都寫得出唔驚俾人耻笑
內文姜B都解釋清楚,唔係諗住仲有人會信嘛

白粉報

姜son畫對方互mean勁搞笑
互講我愛你好有愛
整糖果盒既互動都好正
好鐘意呢d訪問

ak live講左jer al ak三首歌都係會一齊plug

我都覺得個片好搞笑呀！
互動氣氛好正

好耐無見過大細路姜son畫樣爆曬對方素顏啲弱點出嚟笑死
muma同muah都坳一餐佢兩個一拍埋先發現佢地好耐無同框好掛住姜son

。。。

咁我又有個問題啦
點解唔係同埋ian 4首歌一齊plug先? (姜b飛台灣唔計數)
真係唔係針對個仔 純粹想問吓花姐 要3個一齊plug既原因係咩? 唔4個一齊plug既原因又係咩?

無中生有

29/2你話特別日子三個一齊plug都算但而家都要捆綁式plug歌又有咩藉口

如果係咁點解唔五個一齊plug歌你diutv都唔係做唔出呢啲嘢㗎啦

佢好似比人跣左咁條女嗰頭叫佢follow, 就即刻比人cap 左圖，仲要上埋新聞，個記者都好第一手消息喎 白粉報做乜同mirror 咁大仇口？

好似好耐冇見過佢兩個合體
以前好多野都係得佢兩個 睇到好多真性情
唔知依家KSB仲存唔存在

又黎？其實上次我聽903數榜嗰陣都覺得幾唔好意思同一個團隊擺左個榜咁多個位 .....起碼隔開一個禮拜都好呀 街外人可能會覺得幾煩下

佢兩個mean起上來真係幾不留餘地

陳卓賢本身首歌好似係六月出同埋我估佢哋三個一齊出歌係因為佢哋三個都係今年新人掛！

佢地三個一齊出都係一種gimmick啦
三個都係今年新人
如果分開一個個出就冇街外人注意架啦

今年新人所以三個一齊出歌
咁契仔同姜B夠係上年新人又唔見佢兩個一齊出solo

成日都一齊出solo一齊爭view數plug數，班仔點儲cv爭新人獎呀DiuTV慳皮唔係咁慳㗎

送貨呢條片,姜son個look好青春孖公仔咁
雖然夾雜好多廣告對白失息咗啲
但都睇到佢哋嘅可愛互動

姜b 同 陳卓賢有一齊出歌呀
舊年另一個諾貝爾同亞特蘭提斯就一齊出
佢地d訪問都係一齊做

姜仔平時好似呆呆哋慢半拍成日唔知人講咩咁
但mean起人上嚟轉數即刻勁快攻擊力極強

上次話2月29號好特別, 三子同時出solo
好想知8月有咩特別日子要三個一齊出

乜佢兩個上年唔係一齊出solo咩
建議你做吓資料搜集先

出歌個次序其實都係冇乜點變
姜濤-Ian-三子

再講如果要四個或者五個一齊出歌，一次過咁多人仲有排爭

都係得一首，同埋係微電影插曲，我覺得都合理

但而家jer ak 教主出答兩首solo，所有solo無關連都要一齊出又點

除非diutv你同我講係三部曲或者其他合理理由，如果唔係你呢個捆綁式solo俾我嘅感覺真係好小家好失禮

其實個重點 唔係要飯係度解釋!
點解唔4個一齊出歌 3個一齊出歌先岩數 (ps: 3個一齊出點解釋都唔岩數)
而係 一齊出歌依樣野 一次都夠晒數 點解第二次都要咁做???
youtube mv又刷唔晒上熱門 啲同期既投票排行榜又要內控埋一份
fc搞宣傳搞快閃打卡都要尷尷尬尬又比黎比去 點解要鏡粉追個星都咁辛苦

solo既意義在於 每個仔都係唯一既主角 而唔係聽佢地solo做訪問 每個仔又分得5分鐘10句說話
一次話係gimmick 兩次就係做多咗

我再睇返
原來二期同一號
雖然出歌有先後
但歌都係同時派台
訪問果d都係一齊做

mc cover鏡仔個好順耳
mirror真係襯疫情練下歌
尤其係自己solo

太長唔Quote

solo 出嘅順序都係維持 姜 ian 三子
上年兩個solo係一齊出一齊派一齊宣傳
因為要爭獎所以姜就做第三首先
而ian 就要到今年二月先派正式開始

今次鯨落同三子又係勁近咁派
其實要諗埋鯨落係由五月話就出到七月先出到
當然四月尾姜先派完蒙著嘴 六月又團歌
推遲鯨落都理解 但問題係喺年頭有冇plan哂幾時出歌
而唔係不斷延期 打亂埋之後啲計劃

三子又一齊出歌 又要一齊做宣傳
無錯 喺宣傳嘅時候行台嗰啲會方便咗
但同樣每個仔有嘅宣傳時間都會少咗
反而對宣傳首歌同個仔未必係好事

正解
印象中教主個首都delay左一兩個月
而家有5個solo歌手加mirror
其實一個月出一至兩首就差唔多
214同229出左4首之後
中間隔左整整2個月先到姜b 430出歌
根本搞到成個plan差晒

Viu 做嘅嘢我地永遠都係摸不著頭腦
點解唔諗定planB 成個時間表計劃已經亂到仆街
嚟緊三子派歌 到時又有鏡粉TG互鬧 多謝你Viutv
最強帶頭搞分化公司

人如其名

今日先睇條片，同見到文字藝術師笑L死我

如果係自動請纓幫手 不如唔好幫
好羞家教主咁都接受？

教主要求冇理由咁低
在座各位肯定有人整得好過佢地

人地圍爐互相讚美唔會覺得有問題啦

教住100%寵神徒 點敢ban佢哋啊
睇佢mirror go被逼飲湯就知唔識拒絕fans

Ian演唱會啊
點解得佢有得live

佢醒啦 事先講明頭痛

人哋契仔嚟㗎

屌啲人係咁comment spin去頭痛

唱得衰咪有得賴

fans叫佢收皮去休息

班fans話停live 笑死我

俾佢休息吓啦 好心痛呀

唔好咁啦 ian真係唔舒服架嘛 琴晚都出定story講俾大家知 屌少句啦

停live停live

不如問下澄以前打排球 比賽時候頭痛嘅話有無得暫停

點解佢好似表演親都唔舒服既係咪有病

擔心

中低音係好聽嘅 高音真係要練吓pls

本身連睇都無諗住睇
畀你地搞到好想聽下

今次都真係似唔舒服嘅
面又青講野都沙聲
不過就再練習多d 喇

隊長下一個project要減肥
開新戲/劇?!!!!

犧牲自己唔會將自己放到好大真係好偉大

聽到想嘔我澄真係好偉大哭𠹌咗

[跟我去返工EP.1✈] 公開「ARRRTIST」拍攝節目的過程！！！帶大家一睹「明星」工作的真實情況！！！😎

edan 9點live chatroom見

Edannn

edan真係好可愛

笑死影住個天以為自拍
同埋素顏都咁靚仔
Edan真係好可愛啊

呂爵安點解咁清楚我地想睇咩既好正條vlog
仲有個新片頭都好靚仔啊 下星期有ep 2玩機動遊戲

記住 8月10日晚起 11:00睇viu「今晚瞓酒店」

好好睇

好高質

要多多支持隊長啊

片頭好正

新人留名

本身唔識mirror
係街聽到鯨落覺得好好聽
梗住係咁search mirror d資料
依家瘋狂煲緊mirror go 笑到仆街

依家1pick edan BB 真係好好笑
皮皮又humble又charm 正呀
Btw ian大家好似好唔中意咁

呂明星

Hello如果得閒仲可以過埋佢地之前嘅live同一齊玩遊戲嘅訪問，包笑到出眼淚同對其他成員有更多了解

歡迎加入Edan網軍大隊
睇咗呂爵安彈琴啲王子look未先 再唔係睇佢教人彈琴都得 下星期有新節目出街添
推介你睇完mirror go 1 可以去追啲小短片 好似mirror 100問, 疊字判判官
大把時間就睇埋mirror頻道 成團好多好笑野

多謝推介
我未睇全民d片 但睇左佢教Jeremy彈琴個段
Mirror 100問又係笑到癲
疊字係咪澳門篇？

建議你睇埋全民造星2圈粉到爆

歡迎你啊我都係喺MG1俾佢吸引咗Edan真係好正㗎偶包收放自如有時間可以睇埋mirror/Edan IG Live同《Mirror頻道》都好搞笑仲有佢地嘅節目（係P.1有list)！

小學雞登神入門篇

咁你要追埋星2啦 好多野可以睇

係澳門篇啊
星1同星2都要睇啊星2簡直係更加眼前一亮

Cls笑到仆街
成班大男孩咁樣真係好好笑

隊長啲問題答得好真誠 特別係比較尖銳個啲 不過覺得隊長已經好瘦 仲要減

我都係mirror go 1俾edan吸引
呢個人好charm好有魅力 所有嘢都收放自如
呂明星

我係比edan個6秒說8句英文吸引

竟然咁你淨係比佢搞笑果part吸引咗
認真果part你都未睇
建議你去佢youtube channel既播放清單到煲哂佢造星2啲表演

哇歡迎晒新入坑喎第一次聽人講依個原因笑死
好擔心呂爵安以後都拍啲咁既野
可以去煲埋佢啲ig live啊 都幾正有認真有搞笑有派膠

恭喜MIRROR IGNITED chill club排行榜 本週繼續第六位

玩電話嗰次live都好好笑

我好似睇過
係咪打俾AL同阿Jer
阿Jer仲要講左句「頂」

咁deliveroo+老麥
點都好過美容傳銷倫敦金

隊長真係好瘦

係咪too hot to handle落左榜 funky上左榜 但都係第六位

有無聽Mirror新歌Ignited
除咗MV之外 仲有兩個Chill Club表演版本可以loop

Mirror Go 2都要睇 可以睇吓仔仔學嘢 打工
仲有
無喇 佢哋無其他團綜節目喇

至於皮皮 可以睇埋cover

Ian就
慢慢會明白㗎喇

根據主持嘅描述 係嘅
穩守第六位 繼續無MV片睇

分分鐘我澄上埋榜，拎埋冠軍，IGNITED都未上到

我聽左啦 中意funky version多d
Thumbnail個皮皮好charm

想知點解佢叫我澄

miss咗ian個live
有冇人有重溫link?🙏

聽左Ian live 鯨落，都走音得幾過份
甩 唔夠氣 句尾飄 最後一段chorus成段都上唔到高音
可唔可以好好練吓歌，對住外面成日都吹奏Ian係mirror最唱得，街外人聽到so-called最唱得竟然係唱到咁

係
Jer: 頂edan黎嘅

人地有4個經理人做野

mirror ac無save live
可以塭下班hello有冇save

有啲都有提係雙唱將,就算Jer上年未有solo都有人留意到佢唱歌好聽
但當人讚Jer話鍾意Jer時就會俾經理人一句得埋嚟..."咁你鍾唔鍾意Ian吖"

唔鍾意
我就係鍾意阿jer

我受形柳
JerB你有比我哋見到㗎

頂有聲

唔知有無人po 過 呢？

佢已經好瘦仲減

人地頭痛體諒下人啦

【🏨全新節目《今晚瞓酒店》🏨】
暫別恐怖酒店，不過照樣令你尖叫！😍 無咗鬼眼，仲有好多對心心眼！由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上 🤤

無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！ 🙋‍♀
10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！

下星期可以晚晚睇viu笑吓啦 睇完個vlog好期待
唔知會唔會好似其他節目咁成班開live講吓好笑野呢
btw啱啱先發現原來edan比起其他主持好細個

唔撚鍾意呀屌你老母臭閪

最乖既粉唔好再買YT view啦好樣衰呀
一個鍾升4萬你以為無人知咩
定係花老母買架？

高view但傳唱度低
都係無用
高View數都係用黎打飛機

其實睇view數冇用架喎睇埋啲dislike先講嘢啦Jer擺咗幾個月dislike都少過佢啦班好乖嘅粉我估應該係想keep住係熱門耐啲就真

不嬲都係架
公司仲話要做香港天團
無好嘅宣傳啲仔之後進步到幾好都無用
都係個句
一手好牌都可以搞到咁係威嘅

人地有4個經理人唔好咩都入花姐數啦
上騰製作 應該有錢過Viu囉

註：其他11粒仔得 花海2個經理人

買view真係好肉酸
入曬粒星數

Mirror ig 無提過呢個節目
淨係日撚日promo 契仔

上星期我先知原來Mirror 宣傳部係識開youtube live 宣傳㗎

Mirror ig?

呢個IG應該多數係 上騰製作 管理
人地簽一個人咋
唔通成日幫你post另外11個 義工咩

Mirror IG 一早收左皮啦！
成個管理層淨係識po契仔架咋！

淨係睇頭幾個post嘅話
分分鐘以為佢叫mirror
Mirror真大合照似係出show有其他11個人同場

但係YouTube View 有得買嘅咩
姜仔嗰兩首歌一首1M一首2M唔會係買啦
係fans想刷View數同上熱門咋

Edna 聽日live 唔知又有咩新野爆出黎
好想聽佢再爆粗

升得快過搭火箭

我想問下點解你ig成日都會彈啲怪奇videos出嚟而你又會跟住做再公諸同好嘅

聽日九點見

4日18萬 5日32萬6日成50萬

買view做到咁假 只會害死陳卓賢
自己第一首作曲填詞主唱
行唱作人路線但不是靠自己實力
純粹明顯係乖粉買回來的表面數字風光
以後再點努力好成績只會覺得係假
睇到冇感覺都變成反感

你腥咗去問呂爵安未先
準備好聽晚坐定定係屋企睇live啦 好開心呢

希望唔好見到有堆人洗版啦 想開開心心睇個live唔想勞氣

我喺連登問唔驚自爆

熱門#1都係432K views，我澄498K views再拎#1 Easy Job啦

唔知聽日又有咩笑料
希望問多啲Edan自己嘢啦Edan講多啲自己野update下自己近況或者私底下

罰你抄Edan

路過入嚟搭吓嗲一直有留意造星加mirror但唔算追
見到契仔（aka我澄？有咩典故，冇追post sor）新歌就500k views，買views都唔好買得咁核突呀
都係依幾日出新歌嘅有大台嘅削骨還父，有130k，依啲就真係正常發揮喇
又例如再早少少嘅南昌街王子、一人之境，前者兩個ver加埋五十幾萬，後者唱到隻實體碟買斷市都係得六百幾萬。而我數依兩首出嚟，應該都算多人聽(?)
睇個勢契仔隻歌兩三日就可以買到上六百幾
屌，你首歌冇傳唱度你有咁多views有閪用咩，自己打飛機打飽佢啦花蛆

六十幾萬* 梳 一時轉問切

唔笑都得 其實呂爵安做咩都可以 有佢個人就夠架啦
佢成粒鐘唔出聲都得架 我知佢唔會

話唔定佢會cover上次姜B個live 不過佢一定忍唔住

Link?

隻新歌真係冇咩傳唱度 路人聽一兩次我唸都唔會點再聽
上次正式開始反而唔係粉都會入腦！係隻歌出得啱時候
以前都唔會點幫契仔買views
但今次買views想幫佢鋪好唱作人條路就行得好錯
以後永遠一講起呢個歌手 就會唸起d歌係買views

Sor手快快打錯

有幾個post鬧得爽！即刻有人收歛咗

本來第一首自己作曲填詞，即使唔係咁好聽，歌迷都收貨啦。但係D VIEW數跳到咁不合情理，買VIEW買到咁明顯，而佢D歌迷仲係YouTube死撐留言鬧人屈佢買VIEW，自吹自擂，根本就係害緊佢。首歌根本就係麻麻，都唔HIT。好心快D收手啦，一陣有人報左俾D記者知，見埋報，真係被人笑成世。

我澄仲唔快啲出嚟澄清下
我班最乖嘅粉最叻買view最乖刷view

又係其他page有出歌消息先?

812 Anson Lo Burn Out

對viutv無期望
比較想知點解2次出歌都要契仔同3子solo隔2星期

究竟官方係要嚟做咩

8月12號 盧瀚霆第二首solo《Burn out》

教主: Burn Out
AK: 蝸牛
牙柳: (大家一齊諗)

mirror.weare不嬲20個po先有1個係關個團事
其餘時間都用嚟做個人宣傳,特別係歌&劇
但鏡仔做綜藝(eg.文西/入住...甚至MG/造星2)
ig又少提甚至完全唔提...po嘢準則好有趣

爵安呢幾日開咁早都同大家開live
辛苦爵安~~~爵安叻叻~~~

教主新歌係同自己情史有關

真係睇唔明官方jm9
所有嘢plan好啲宣傳好啲到底係咪咁難

可唔可以炒咗間PR 真係完全唔知做乜9 出歌唔係自己公佈 係其他台發佈 咩操作嚟
點解硬係要將所有嘢都搞到成鑊粥咁 都唔求你做得好 正常少少都咁難

唔講都唔知Mirror有PR
炒咗班友佢啦

PR 都有出 po, 總之官方就係唔出，睇唔透

西裝教主我愛你

今次會唔會有抑鬱feel冷衫教主

Anson Lo 盧瀚霆《Burn Out》
好好好好好好期待呀喂
教主我愛你

Edan開live愈黎愈識玩
係咁男友視覺

個衰仔越來越靚仔果然係十大俊男

好想做杯珍珠奶茶或者個公仔麵
另外，聽到個導演話佢有進步好開心呀好叻仔講嘢慢慢嚟期待今晚訓酒店

呂爵安點搞 愈黎愈靚仔
最欣賞係佢知道自己邊方面要去進步真係搵方法改善
雖然自己每日做身邊人唔多覺 但fans隔一排先見到你就好感受到你既努力
相信edan未來會愈做愈好 更有進步

我會等呂爵安下年出SOLO架！！！！！！！！加油！！！！！！！

好型啊!!!!!超級期待

Edan ig story
個膊頭仔

8.12 Burn Out
By Anson Lo

Are You Ready

終於見到啲mv花絮出街，肥仔編呢隻舞要sexy地gentleman，係咪即係做衣冠禽獸覺得舞風會比start it仲sexy好期待啊啊啊啊啊

另外喺篇訪問見到濃濃嘅兄弟情PA Edan同Stylist Jeremy真係好專業好有愛咁幫得手唔知會唔會放入片尾credit呢話曬教主都話無佢地就一定手忙腳亂，我唔排除佢地真係做咗一日PA同Stylist大家都知乞衣Viu幾縮骨㗎啦

期待教主呢首自己填詞嘅solo
812·約定你！

我係喺@im_production見到個post，但佢del咗
大家可以去教主fc睇條片，佢地有backup到

越嚟越多柒頭淨係識比負皮又唔敢出聲

外星三少女合體

外星三少女好深刻
好好好期待呀

BURN OUT隻舞啲step真係好sexy

特別鍾意跪喺度跣呢幾吓
error個show童軍look跳犯賤都有呢幾吓

教主落得好smooth好好睇

credit : im_promotion ig & Anson Lo We Walk Together yt

再縮骨啲下輯mirror go可以做唔同仔去體驗下一首團歌由製作到派台宣傳嘅唔同崗位

所以又係三個綑綁派歌？

我見論盡話淨係收到教主新聞稿以為會分翻開,咁講即係都係一齊派?

我都以為係 點解又咁亂

我愛呂爵安
個衰仔真係越嚟越識玩
但真係要加油啊 咬字唔清對Arrrtist真係好大影響唱歌拍劇綜藝訪問都係

利申 鳩估
我覺得論盡意思係嗰日淨係收到教主出歌email 但冇話唔係一齊出佢都話佢未知係咪三個同一日
同埋AK都講咗係一齊出
所以PR只係諗住逐個出email

我反而想問花蛆
你係咪覺得咁樣求其出啲暗示story 再叫PR send email通知樂評人 就叫宣傳緊
你係都唔肯早一個禮拜正正式式用官方渠道光明正大咁宣傳架喎

Mirror ig繼續0宣傳
Yeah!

絲打好眼利
9成9童軍嗰part都係肥仔排舞
其實有冇俾返錢肥仔架
diutv不如改名做diytv
咩都diy
排舞用肥仔
拍mv花姐做導演
歌要自己作曲填詞
其他鏡仔要自力更新做youtubers

真係屌出聲
我睇唔撚透你diutv個whole picture呀

導演（free?)仲有Tiger
PA(?)仲有Edan Jeremy team AK
人盡其才的Diytv

Alton仲可以幫手edit皮皮隊長又可以排舞

DIYTV真係好識一仔幾用

真係幾困惑 812出歌 但官方ig一張相一個日期都唔講下
一次又係咁 兩次又係咁 唉 屌都冇力 真係對依個公司好失望

fans嬲既點係 明明班仔做到100分 但就俾公司拖後腳
唔夠錢做唔緊要 都唔係要你永續大電視 依家網絡宣傳咁容易
官方早三星期預熱出個歌名概念圖 兩星期前出個story 一星期前出幾張mv相 5日前出5秒預告 3日前整段mv teaser睇
加埋鏡粉肯dum本幫手 根本就好易炒得起話題
點解少少野都唔肯郁 明明公司係識做..

3個一齊出歌都唔想再屌 好似一齊出但剩係得教主消息先其他兩個又係點呢
經理人次次臨門幾個story就當交差？ 係諗住塞住fans把口 定自己對住啲仔個良心好過啲？

勁 hard sell?!
你有個平台都無 sell 成班仔啊 dllm

係自己STORY講下當SELL左
勁好笑

街外人接觸 mirror 資訊、生活日常，係靠團/仔自己 ig，唔係經理人ac
Post/story用返 mirror ig 會死架
成日最吸新粉、最表現到班仔作為親民偶像嘅相就比晒自己呃 like

有次error live踢爆肥仔幫星2排舞係有錢收,希望mv佢都有

Error show 童軍個part係肥仔solo
教主 stanley 皮皮做dancer
係真係肥仔排架

因為Mirror ig仲繼續谷緊契仔嘅鯨落

今日86 距離812出歌日仲有6日 等我計吓做過啲咩宣傳先

最先係喺論盡個page知道教主出歌消息 之後教主自己出過一個post話自己812出歌 到今日 以處女座為傲嘅傑出經理人cap咗AK, AL, JER上首solo嘅版面 為三位仔仔HARD SELL 暗示三個仔疑似會同日出2nd solo 而直至呢個時候 Mirror ig繼續對三位仔仔嘅新歌視而不見 一貫作風到last minute出啲錯字hea post交差

咦 咁如果真係三個仔同日出歌 點解喺距離出歌日仲有唔夠一星期 另外兩個仔都仲未有任何聲氣嘅

喂Diutv 花老母 我屌到攰喇 可唔可以俾個心出嚟做啊 契仔啲嘢就做到足 又係有得自己plug先 其他又到而家都唔知咩安排咁 你搵次唔好做得咁難睇好冇啊

官方ig留嚟宣傳我澄用
ignited同其他仔solo外判咪得
食開屎嘅粉要follow埋樂評人/PR公司等消息
下星期同日出?咁Jer同AK篇新聞稿呢?
唔係同日出?咁PR大大想賣關子賣到幾時?
viu : 連登hater真係好L煩,乜都咁L計較

Danson
Edan vs 教廚 廚藝大比拼！2個都亂q咁嚟睇預告好正咁，期待聽晚睇片

小學雞廚藝大比拼

教主 VS Edan

聽日八點YouTube見

YouTube: Anson Lo

Danson❤

教主 : 你落咁多油做乜呀?

然後自己倒咗半樽鹽落鑊

都唔明你地嘈咩
又係三首綑綁一齊出先係最好
咁樣先唔會將注意力集中喺阿jer身上
有solo可以同fans交代到之餘又可以減低對ian bb嘅影響
呢個係德政，你地咪鬼再嘈
mirror ig本來就係ian bb專屬
有放下其他仔仔嘅消息你地就應該要感恩而唔係投訴
人地花蛆做野唔使你地教

曲到圓

多謝提醒
好人一生平安

屌到無力搞到我直頭想unfollow 埋個官方ig, 反正日日只有契仔消息我冇興趣知

unfo啦
鬧條肥婆差唔多鬧足兩年都完全冇改善
好攰呀大佬
真係唔撚想再支持香港偶像
但又好想見到班仔紅
屌真係好矛盾

on9最撚嬲阿Jer首新歌名都冇消息，公佈一下洗死？

Jer: 大家估下

但唔係已經拍咗MV咩

當然
但歌名無人知，wiki都無

Jer b愈無消息我就愈期待

論盡確認三個仔仔同日出歌 812前5日出AK新歌消息 咁Jerb呢 估夠未

論盡又收到Email喇,THANKS YOU
Jer嗰封係咪去咗junk box呀,please check

JerB首歌叫 迴光物語呀曲係吳林峰

因為 上騰製作 唔鐘意幫另外11個出post

Mirror IG基本上係 上騰製作 管理
佢淨係放 親生仔 好合理
其他11個係簽Viu既
紅左 上騰 一蚊都落唔到袋
出post係人情 唔放係道理

竟然識搵6c拍mv
邊夠佢玩

Shirley由郊遊遊開始人氣直升
之後再出歌同拍辣伙頭
搵佢做女主會唔會太強

btw點解又係臨急臨忙
viu真係垃圾

Ak之前拍住棠哥啊談拍戲
多咗人識
上次mv女主角都搵得幾好
對比起其他仔仔佢幾好彩
入屋入得快

希望男排之後mirror可以多啲人留意

shirley係正
但拍埋AK到完全唔襯
應該話係AK襯唔起shirley

無budget黎講shirley sham係最好選擇
有gimmick

會唔會吹大左

螢幕初吻

係

viu嘅人嚟講，佢人氣係上升得快
有樣有身才

我第一秒都係諗到依樣

我最嬲係點解我地好似要靠旁門左道 聽埋哂啲小道消息先知道粒仔首歌detail
Jer b仲叫人估歌名 如果佢好似上次水刑物語咁諗好點鋪個名出嚟
就真係冇哂驚喜

唉 好期待

嘩Edan徒手榨西瓜汁

恭喜廚神安睇登神互mean互愛真係好爽
一時又喊住講唔好走 一時又叫人死開啦

好似冇咩見過剩係教主edan兩個人既畫面

今集家政學會主席(好似係)vs廚藝10分呂爵安

大家想食邊碟
廚神安

教廚

最後我想個邊個諗呢堆地獄食材出嚟玩佢地教主係八寶粥加冬瓜加荔枝，Edan係西瓜加雞翼加益力多

辛苦晒攝影師哥哥睇住佢2個咁煮真係唔會想擺入口

開咗個節目post，有興趣嘅大家下星期一可以一齊準時2300一齊入嚟討論Edan/靚酒店

[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN

哇唔該晒晚晚準時瞓酒店

仲好proud of呢個方法好快
最後擺盤都係徒手搣雞肉

"Edan餵過嚟,硬係覺得有陣味,硬係有啲嘢"

頂 Edan

教廚著名法國菜創意擺盤

重點係冬瓜皮同荔枝殼,勁似喺垃圾桶摷出嚟
難得佢將啲嘔吐物排得好整齊

我要瞓edan

Ignited 903 專業推介第三位

港台都第3位

聽晚9:00 pm Edan Lui Youtube
繼續跟Edan去返工
一齊〈今晚瞓酒店〉
佢又要玩機動遊戲又有驚青樣睇又話係節目效果

擺盤100分 味道0分

咁係咪已經叫做官方講咗

好好笑

期待呢 jerb話要連埋水刑物語一齊聽

笑死 高質

最好笑係依到

AK呢度都好好笑 有咩理由諗唔到

AK話輪到契仔FC,之後契仔又指住個cam講生粉,係咪即係FC拍嘅?

好似係嗰度有盒生粉見到跟住show 左張圖，應該係同啲煮嘢食片一齊拍掛
AK講咗好多次啲片係佢2個男仔fd拍

AK話嗰日拍埋煮嘢食 應該現場有盒生粉？
佢問 「嗰盒」係咩嚟

AK話輪到你架FC 發揮應該係扮緊頭文字D唔係講fans club
同埋生粉個到AK有問「個盒咩來」

唔係仲對團魂有咩期望呀
大家都明直接唔扮

其實都好明顯係fc拍啦啲問題咁fans向度得咁好點會唔係
都唔明有咩好暪

分化撚aka😊撚不意外啦

喺咪fc拍又點反正好睇 問啲Fans想知嘅嘢咪得

係嘅 呢度淨係比講AL Jer Edan 嘅姐
其他人做乜都係分化

啱呀！ 唔係講AL JER EDAN
做乜都係分化
條片好好好睇 完

啲負皮撚終於引哂出嚟
唔知你係新粉定點啦
但你知唔知佢做過啲咩所以先有分化撚呢個名銜啊？

唔好成日屈我哋唔俾講其他仔啦
我都覺得條片好睇 ak youtube嘅後製質素應該係最好嗰個添
但咁樣唔代表佢唔係分化撚架喎
而家已經唔係佢哋同邊個玩得埋啲，周不時一齊出鏡嘅問題
而係已經公開地係條片到淨係講六壯士

你身為mirror成員，問性格等等既問題，但問嘅對象係六壯士而唔係成隊mirror，你覺得咁樣做冇問題？
Fans會點諗？fans就會諗: 剩低嗰六個係咩事？係咪同嗰六個唔friend？
會引起fans咁樣諗，唔叫分化叫咩？

轉個頭話自己鐘意做男團 鐘意一班人既感覺
講完自己笑唔笑

以事論事姐
又係度發爛渣
咪繼續講條片囉無人唔畀你地講

真佢哋自己仲一言堂唔屌得

@企起又坐低
@唉唔知啦哩啲野
新朋友大家一齊討論吓

呢度真係唔理解點解唔係用mirror要用六壯士 分化撚真係唔係浪得虛明

我地平時讚皮皮隊長又唔見你出聲做乜要屈我地姐做乜要針對al jer edan姐

唔計分唔分化,佢條片係咁多個仔製作最精美

哩個我認同㗎以事論事架

ian都唔喺嗰六個入面啦
都唔知你地吵乜

巴打你話Ian唔係六壯士？
咁左邊數過嚟第4個係邊個

Ian.....冇人識你呀
淨係知嗰個係契仔、我澄

睇成兩個alton添sor

你講乜吖，我地？皮皮hater嘅爵屎唔好扮啦！
人地讚下Frankie就觸動你神經，你嬲到寫千字文勁踩勁鬧佢呀，小器到！
鬼唔知你最憎六壯士咩，個個俾你鬧唔少！

Um.....

又spin去邊啊人地話哩到淨係講al jer edan
我地 = 連登仔們
事實上呢度的確唔少人講皮皮同Lokman喎
做乜姐你

見你喊晒口講到好委屈咁，叫你唔好扮姐！

感覺你應該係上咗年紀既姨姨
姨姨我啲喊擺明假膠啦

派膠？

有乜唔啱聽就話人上咗年紀，覺得咁就攻擊到人？
見人地讚一個自己唔鍾意嘅仔就發晒癲唔知又係咩年紀呢？
知你唔會真心為其他仔抱打不平啦，你攞皮皮隊長出黎講，鬼唔知好假咩！

我冇唔啱聽啊係覺得你好有趣姐
不過我唔想再比你spin走分化撚單野啦
鐘意同我嘈既開個post我慢慢同你嘈啦

雙重標準

純粹覺得點解要冇啦啦拎啲仔個名出黎講
依度其他仔都有人講 前幾頁先貼完圖又貼完片
會唔會係自己對某啲仔/某啲連登鏡粉 有偏見先睇唔到？

其實係連登貼邊個仔正負皮都不相伯仲 只係吹開水既都唔care 照開心吹奏
不如想講既你試吓唔好咁care啲負皮
自己上水講多啲鍾意既仔仔？而唔係話我地唔俾你講？

想表達既係
連登仔鏡粉無義務幫十二堆fans吹奏大家個仔
想講邊個仔歡迎多啲上水吹奏放消息 自然會有同路人回覆

等你很久了！
今日終於見返D人話

如果六壯士只係一個形容詞形容佢哋六個都叫分化的話，什麼應駿安濤son就唔係分化？？

今日AK都係自己Live到解釋咗六壯士嘅由來，係佢哋去台灣拍Reflection MV嘅時候咁啱六個一齊影咗張相，佢po出嚟嗰陣只係求其Tag！其實Mirror 12個仔都唔會互相傷害大家，點解呢度就要係咁攻擊某啲仔？ 大家真係唔可以支持晒佢哋12個咩？

仲有接棒依家成日開page嗰個，你個序開到咁不如唔好再接呢個topic，索性叫做契仔Haters討論區算啦！真心喎！(咩走數list，契仔啲嘢係永不走數所以唔計入走數list入面？)

應駿安濤son會唔會出條片講到明應駿安濤son啊
係fans自己嗌佢地哩個名咋嘛搞返清楚好啲喎
同埋又想spin去邊啊
駁唔到就而家先話咩支持哂12個仔
屌你真係蹝尻氣

明明樓上block左都係手賤開黎睇
想搵句有point少少既都冇
成段野都唔知想講乜

其實上面冇人話唔可以講邊個仔仔你話連登仔淨係比講Edan/Jer/AL
咁AK/契仔出歌都有人討論啦依家就擁晒出嚟係咁話人
你地咪自己留言講返自己粒仔囉
何必咁概括話有出聲嘅連登仔

屌你老母咩
😊日撚日又team AK又六壯士咁
團魂佢老味咩
應駿安濤son係我地講 唔撚係啲仔講丫嘛
個個都知團分左兩team人架啦
聽Mirror頻道都知啦
問題係分化撚😊連遮羞布都唔撚用丫嘛
我夠想撐晒12個啦
問題係牙澄同分化撚真係尤其乞人憎
牙澄就成撚日叫春 香港廠景貴 屌你老母咩 個撚個都知佢資源多啲 講好少少會死人咩 連個fc都係12個中最乞件憎 出晒名北韓 真係飯隨偶像
分化撚唔多講 最常講團魂係佢 最分化又係佢
屌鳩分化撚又會比人話係姜糖/神徒/獨角獸/柳柳粉
隻仔既聲譽係建立出黎 大表哥以前夠成日比人屌星座撚 痴姜搏鏡頭 旅行撚 咁佢改好左 收斂左 大家咪唔會再負面攻擊佢囉 但係都會以取笑既心態去講佢星座同旅行
屌你真係弱撚智 習慣左睇港人講地唔會習慣睇中立報道
我建議你去返北韓慢慢圍爐 真說話唔適合你

PS 你個句「大家真係唔可以支持晒佢地12個咩」扮中立都幾似係藍絲個啲「珍惜香港呢個家」

Btw
唔洗生屈我係六壯士hater，虎皮騰隊長我都好欣賞

我發現上面好多我都block左

其實12個人咁大團有小圈子無可避免
挑起敵對心先係最on9
連帶埋fans
哦！你鐘意應駿安濤son 即係六壯士haters啦
反之亦然

利申鍾意jersdan都鍾意老虎皮皮隊長
一定要跟呢2個圈子鍾意成員咩on99
話咩連登淨係畀鍾意細仔
連登仔都係個體黎
你鍾意咪上水講ianson囉
講多句無論吹奏邊個仔都有一大堆負皮架啦
理鳩人點睇咩

好撚中肯哭𠹌咗

講晒我想講既野

我第一次聽到係連登皮皮有hater
笑撚到我

岩先睇到我都以為自己睇錯
So far追晒咁多個post都無咩聽人講lokman同frankie唔好
35% 😊
35% 分化撚
10% 星座撚
10% 因騰
10% 其他人

冇人要駁你
我不嬲都係支持佢哋12個嘅

嘩嘩嘩呢度真係認真先北韓

反而你哋係唔啱聽先spin人屍囉

真係講多都嘥9氣

總之個個都要幫手憎你哋唔鍾意嗰啲人啦好冇

最分化撚就係你哋呢度呢班人
講撚完

哩位hellos 非甩雞毛 (#227420 aka 非非)
如果你可以忍一忍唔好沖出嚟柒就好啦
一起你底望一望。。。我屌哭𠹌咗
[大家真係唔可以支持晒佢哋12個咩] BY非甩雞毛
咁我想問你之前個post: [姜濤係咪以為自己好紅]係咩用意？

另一個post: [一人10個你覺得聲底好嘅本地歌星或新人]
新人
陳卓賢

咪撚再影衰hellos啦 一陣又話我地針尻你地

我不嬲都支持佢哋12個嘅！
覆我下面個post啦柒頭雞毛

唔夠人講就話連登係北韓
你真係可以喺度留言喎
冇人唔俾你講自己個仔

你冇見識過咩？去造星2個po睇返啦，果期多人讚皮皮，然後上面一向唔鍾意皮皮果條友爆嬲，寫左篇千字文踩到皮皮體無完膚，唔係我屈佢囉！你地全部人冇睇造星2咩？

明明皮皮喺12個裏面應該係最冇haters
咁好人又靚仔又低調,邊個會唔鐘意皮皮啊
連登次次講親皮皮都係戥佢唔抵
一講起就嬲,咁靚仔點解唔幫佢接多啲廣告/劇
viu真係垃撚圾

希望非甩柒毛快啲覆我同埋唔好再影衰hellos

想講多句
連登po從來唔係一個fc 連登鏡粉冇義務做團粉
搞清楚先入黎 唔係驚「團粉」受到傷害

明白有人覺得依度成日屌某啲仔 而覺得連登仔圍爐
其實不如思考吓 點解咁多人都表達唔鍾意粒仔.. 事出總有因

依度不嬲都啱咪搭嗲 唔啱咪自己開話題吹 唔使等我地開黎講先講既

你係鬼支持12個咩
咪以為d人會唔記得你條on9
咁撚唔要面真係同你偶像花蛆個契仔一樣

推到佢應我

你有冇計錯數？之前lee度日日鬧Stanley、Alton，點會得咁低？
上面個hater咪有話皮皮隊長老虎唔好囉，最記得佢鍾意踩其他仔。

其實陳仔啲幽默感唔錯

嘩屌 原來開過啲咁既post
我代車腎 腎腎感謝各位高汁hellosss

我覺得架咋
你點睇

佢啲表情都幾搞笑

利申： hater

J吓JerB下火啦咁多位
想同佢一齊探險

照計就係嘅，不過連登的確一直有個hater呢，造星2果次真係印象深刻，因為係好痴線，唔抵得皮皮俾人讚，然後發癲踩到皮皮咩咁，唔好講到我屈佢咁啦，之後佢都仲有話皮皮佢地㗎。唔係佢拉皮皮隊長黎講扮正義，我都費事出聲。

[跟我去返工EP.2✈] 「畏高安」再次挑戰機動遊戲！！！😱 再次玩到懷疑人生🙃

視帝安啲節目效果好正 叻仔
記住支持聽晚11:00開始既 viutv 今晚瞓酒店

JerB期待迴光物語
Lm探險

佢又話係節目效果closeUp應該笑死

正呀

呢條片係幾好笑
樓上有人問ak 片係唔係佢fc搞
但睇ak 開live 有講
係有2個男仔fd幫佢搞
仲話有機會叫佢地上下鏡
咁就應該唔關佢fc事

上面個hellos係咪搵緊北韓大軍入黎覆
大家俾啲時間佢

你就梗係想人唔提你發神經嘅屎蹟啦，你改左幾次名以為冇人認得你？我唔係spin走，你地咪繼續鬧囉，我係覺得你扮晒野好假呀。

ak live話jer係去咗一個好遠嘅地方拍個mv
唔知係邊呢

Ignited係903同港台都季軍歌
Chill club反而跌到落第8

但要瞞個吓先怪啫

啲聲效其實重複緊 由其拖慢隻字嗰啲
Feel到剪嗰個就冇貨

乜嘢應駿安濤sonching似係你自己改喎呢個名

diutv一直都係mirror最大既敵人
lm邊個solo可以成為第一個上chill club唱歌既仔 邊個都好
上均全香港電台宣傳都唔會上自己台
勁歌冇得上 自己台又唔上係行緊咩路線

非甩雞毛又真係柒左D...
慘在人地又真係有晒證據
睇到我都起雞皮
我係佢實理虧到爆兼後頸發熱

唔係話撐邊個唔撐邊個
起碼你都CAP幾張圖睇下邊個係皮皮Hater

間唔中上去唱下都好
Jer B 絕對夠資格上去唱
我覺得佢唱得好過駱振偉

我承認我係麻麻地皮皮
但唔代表哩到冇人讚皮皮
佢jer住我唔知做乜

你係真唔係呀？
再解釋都嘥口水，一有咩又話起我底我都解釋咗唔止兩次或以上點解當初會開呢啲Po
你自己慢慢追翻Po 啦

兩邊放埋一齊睇到好撚尷尬
最近d訪問好撚明顯5個6個咁分 stanley就一時時 放埋一齊根本係唔夾

啱啊依個又點計先

我從來冇jer過你講皮皮野喎！
唔好喺度屈我～
皮皮我都鍾意個喎

仲有你哋梗話我係Hello咪Hello囉！
我都欣賞陳卓賢唔得咩？係你地自己唔鍾意咋嘛！
我係鍾意晒佢哋12個㗎喇⋯⋯
隨便你哋點講啦！

到依一刻都仲係好多外人以為鏡仔係親生 所有好嘢都會益佢地 但事實上鏡仔就好似比viu 係街邊執返嚟養咁
仲要冇比飽飯佢地食 有啲仔仲要自力更生
果然做粉嘅先知佢地嘅慘況

拍戲資源反而多
可能做演員賺得多過歌手 Viu想儘快推佢地去大螢幕賺錢
最慘係有d仔要自力更新 轉行做youtuber

鏡仔如果有阿神一半曝光率就好喇

屋企人認得error多過mirror

其實明顯error入屋過mirror好多，平時一講error都有人回覆

拍戲資源鬼多 咪又係一半仔暫時得個一套
(奉勸大家唔好對男排咁高期待住 好多仔都係配角黎 對白有限)
講咗有冇兩年既信心的遊戲 定搖滾校園去咗邊 雖然無期望過會出現

搵係屋企r腳趾既鏡仔 同晚晚係viu出現既厹神同error比 係咪太睇得起佢地

屌
狂舞派3

你認你有喺造星2個po打過篇長文喪插皮皮就得喇，lee度嘅人唔好當我屈你咁！
我唔係講lee度冇人讚皮皮，係見你拉皮皮隊長黎講扮委屈，覺得好噁心姐！然後d人當我亂up，我梗係要再講啦！

404最鍾意衝出黎話唔認得mirror，講到error多fans過mirror咁。
error長期有節目，mirror幾耐先見一次？比咩較入屋？平時邊度講mirror會係冇人回覆呀？

你唔應該加密

咁都可以屌埋404
Error都叫長期有節目 你都好睇得起佢哋

我咪話我有囉都冇否認過
特登開個新ac挖我做乜

就係鐘意加密善用會員福利

終於睇左Edan段片
有少少野想同後製講

第一 字幕吐糟位一時書面語 一時口語 好怪

第二 個人覺得字幕吐糟位有d多 唔係太需要 會影響觀感
例如依幾句

第三 有陣時字太大 遮住呂爵安個靚仔樣

第四 閃得太快 依一句我係要Pause先見到你寫咩

但都有幾句ok 例如串佢終於肯打橫部機

希望下段會改進下啦
最後送上扮Dory既Edan

咁上面由404講呢句野觀感係有啲唔好嘅
但作為主要追鏡嘅人都覺得error入屋好多
雖然未到長期有節目
但有時啲野係有比較
Error對比起mirror其實真係多啲節目同埋高質好多添
Mirror go 咁fans向
Error綜藝又真係吸到街客睇同鍾意

而家先知原來皮皮咁多缺點乜原來咁叫麻麻地皮皮？唔知以為你好撚憎佢添

下

口語啲會好啲

但有啲書面語用錯字

sor口語先啱
正字應該係 嘢？

我同意字幕太快,這個食相我要倒帶再pause先睇到
字幕成日遮住佢對眼但我以為係特登

出街前兩日終於叫做有少少相睇吓
唔知會唔會有小報道呢
個MV應該勁有Feel

教主可愛有愛

其實好多404都係鏡粉..mirror冇全員節目我哋都冇計㗎你諗吓之前mirror go2，如果你唔係鏡粉，可能都未必會睇，我唔係想揾交鬧，只係想講mirror嘅節目對比error未夠大眾化，而唔係托高error踩mirror。
而家mirror咁，我哋更應該槍頭對外啦大佬。鬧埋404有乜用

mirror ig終於update

教主好cute cute好有愛

12/8 2130
MIRROR IG LIVE
教主jerb AK一齊分享新歌

教主咁有愛得唔得㗎
但著長袖行山唔熱咩

Music Live

槍頭對外？ 人地講梗mirror曝光率低，稀客你即刻衝出黎捧error做乜姐？
究竟邊度講mirror會冇人回覆呀？平時一講error就有人回覆咁巴閉，喺error個po呀？

乖啦auntie又沖出嚟周圍辣火頭
無啦啦屌404做乜姐
玻璃心到爆

咁都係我間屋啫其他人d屋企人分分鐘兩隊都唔知咩黎
個宣傳可唔可以搞好少少
自己個台搵返自己d仔上去最基本啦屌

chill club先上咗2次...

武肺個個出唔撚到街喺屋企就一定係關電視開一日
D節目又唔撚開黎宣傳鏡仔 一日是但見一個都唔過分呀

引戰撚

寬容d起碼佢哋追港團
唔再淨係韓團支那團

仲有 幾中意個中

仲有鏡頭閃閃下
想睇清楚鏡仔都唔得
企定定傾兩句都好呀
定怕被人望洩覺得班仔好貴呀

有同感！始終mirror 人太多，又要顧形象，好難好似error遊玩到咁大，無乜機會係電視出現自然難入屋其實mirror error 定位唔同與其成日同門比較，不如諗下點樣擴大知名度，呢樣野好明顯係公司唔識捧

Btw mirror ig 開始有做野，post 下三子新歌，希望真係因為民意得到回應同埋要時刻記得mirror 係有12個仔缺一不可，唔想再係其他小道消息仲快過官方

注意mirror ig 同花老母ig 繼續冇提都唔提呂爵安新節目

今晚11點99台viu tv
《今晚訓酒店》

請多多支持

驚閪咩唔撚加密啦
冇acc就申請個acc加入對話啦

Mirror ig admin 有mon post wor

係馬鞍山鐵礦場
辛苦晒牙柳同捧場嘅教主

得Jer個張用返爭凳仔相 同契仔一樣
其他兩個就用新相

可以慶幸既係youtube music live唔係一齊上

都預咗有解密狗架啦
老老實實又唔係啲咩唔見得光嘅嘢
咪由得佢哋得個睇字囉

講錯
原來係蓮麻坑礦洞
不過又要搭車又上落山真係攞命

BURN OUT字體會唔會hea咗啲
仲要擘到咁邊無曬出血位
如果加少少溶化效果配合蠟燭主題會唔會好啲

其實成件事都hea到仆街

見viu又三個一齊出歌就知hea

教主行山都長衫長褲
Burn Out MV要睇返夠本

上次嘅黃色系列封面靚好多

啲相好靚 幾期待jer個MV拍出黎係點

教主做返jer PA真係辛苦晒乞衣viu

見有神徒拎同樣素材二次改咗少少
都好睇過官方嗰張

全部都係mv 截圖加歌名 完

呢個夜空畫面超有feel

期待柳兒

超愛大自然concept jerb唔係真上山就真落水 下次真係要飛天先得

你個名幾正

好期待兩首歌個linkage
Jer b係咪諗住今年做又pure又true嘅物語系新人

但我覺得好過上次連封面都要綑綁
起碼每粒仔有返張屬於自己首歌嘅cover photo

same 好過完全唔關首歌事既黃系列/爭凳仔 係後製俾返啲力就好啦

係咪聽日有mv綑綁teaser睇

佢係寵物系新人

係咪呀好想物語系列出EP

ff吓好啦

真我都係FF too much架啦

連團碟嘅影都未見到啊
成日有人話mirror今年出碟攞硬至尊碟
我真係得啖笑

所以鯨落張相我覺得真係好垃圾

23:00 99台 ViuTV 今晚瞓酒店

躝啦！團粉見到人咁講唔駁得呀，辣火頭點夠你叻呀？ 屌人又點及你無啦啦呢？
扮完幫皮皮隊長抱不平，又想扮戥error唔抵呀？

812已經有三個仔要出歌,點解契仔812要喺再出夠薑蔥MV
花蛆你個whole picture究竟係咩?!

應該係因為呢首歌係俾學生嘅打氣歌，而813 JUPAS放榜其實出夠薑蒽MV同出solo又冇乜衝突嘅，個mv都係啲小型project嚟啫

好撚核突

同埋陰莖好似成日都玩復古燈

JERSON
PA教主跟住上山真係好有愛

希望聽日會有mv teaser睇
講埋幾點會出MV
要前一晚先知detail
真係乞衣

search咗一嘢
好撚無聊
同上次個乜春北韓fc爆料page有咩分別

啱啱追返po
真心引晒啲負皮狗出嚟咬人
喺度叫春話呢度淨係准講AL, Edan同Jer嗰幾個
不如反省下點解你鐘意粒仔喺連登咁低討論度或者咁乞人憎啦
連登受眾同你哋平時圍開爐嗰班人係好唔同架
你粒仔喺度唔受人認同你有point嘅咪幫佢解下畫囉
你自己講嘢都1999又冇point憑咩叫人認同你先？

Ching阿凡達咁真係好咩

下我真係覺得靚咼
佢mv真係講佢係外星人黎到地球

純cap圖畫質同 mv 畫面有分別嘅
契仔夠成張鯨落畫project上身

project 上面同project上身個效果都係有分別嘅
就咁睇幾張相真係麻麻 睇埋mv先知係點

⭐️12/8
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1300 各大音樂平台上架
⏰1900 MirrorYoutube Channel MV同時首播
⏰2000 各大商場大電視播放
⏰2130 三子一齊現身Mirror IG Live 分享新歌

🎤Music Live 音樂會 🎤
At Mirror Youtube Channel
同埋會喺Mirror Facebook page
同JOOX, MOOV, KKBOX 同時LIVE!!
時間如下👇🏻👇🏻
13/8 2000 Anson Lo 盧瀚霆 《Burn Out》
16/8 2000 Jer 柳應廷《迴光物語》
22/8 2000 Anson Kong 江𤒹生 《蝸牛》

Are U Ready?準備探險啦喂！

柳柳好靚靚

新人真心問 點解咁都會有6個負皮
利申 禾愛牙柳

你數下黎踩場嘅人就差唔多呢個數

連登文化不嬲屌人先冇負皮食 唔使care

罰你去溫書

Btw有冇人覺得Jer同AK個intro好似

覺得三個intro一樣
只不過唔同曲風
Trailer 黎啫

傻閪DEE 著住假NIKE

有無人睇今晚訓酒店睇到呷曬醋
又話睇人沖涼 又同人餵野食
呂爵安

節目效果黎架姐 呃我唔到既 咁你睇台灣文西點算

剩係覺得呂爵安好靚仔好上鏡 可能太耐冇係電視睇到佢啦

眼妝太重手

同爵安一齊玩泡泡

12:00 903叱咤樂壇 新歌首播

立即上水

好緊張

廣告幾時完

迴光物語

曲：吳林峯
詞：小克

昏暗中 街燈與流螢
燦爛裡 起舞
有沒有 擔心絆倒
不可歸家 那漫長路

幽暗中 凝望飛灰化作浮塵
結聚似 荒島
那地厚 與這天高
仰首一笑 不知道

我被遺落 在寬廣的 銀河
面前繁星 多不勝數 Wow
卻沒半顆 樂於照亮 新去路
漆黑之中 堅持望見 光譜

黑暗中 等不到黎明
這雙眼 看不出恐怖
已習慣 處身孤單的煎熬
披星戴月 以淚光 照地圖

我被遺落 在寬廣的 銀河
面前繁星 多不勝數 Wow
卻沒半顆 樂於照亮 新去路
漆黑到底 尋遍光線 那預告

遙遙盼望 沒有光
茫茫宇宙 它破滅 成全美好

永恆流落 在寬廣的 銀河
淡忘前因 不顧後果 Wow
最後我 石破天驚 來全力粉碎
新與舊 星宿 同創造
一刻天荒和地老

：鏡粉都咗好耐啦

大家點止等依五分鐘

依家趕到 聽到Burn out
迴光同蝸牛播左未

Jer

未

末

好好聽唔怪得佢話好難唱
期侍MV應該好有Feel

Cls 轉音好高難度

jerb依首聽到想叫

好聽到痴線

cls 好好聽
好期待mv

Jerb 新歌好正

最後個句入咗個心度 一刻天荒和地老

食粥食飯都係睇呢plug反應

教主首baby what can i do 要配埋隻舞睇先出到教主啲力

尾二個句如果用假音會正啲
牙柳你得架

點解Jer b新歌咁好聽

等緊7點了

jerb首歌真心好得喎!!聽第一次已經想喊

癲

好彩𠵱家唔請嘉賓上電台，淨用電話做訪問。如果唔係我都幾肯定會一日車哂佢哋3個去d節目，然後每人講得幾句節目就完

AK有林若寧填詞
下首團歌出左demo
仲有重量級填詞人

依家先demo 幾時會齊人12個錄晒音拍到mv 聽吓算啦

姜b都係用海外錄音
可能唔洗等齊人錄

13:00 音樂平台上架

各大音樂平台上架
Loop返幾十百次跟住再睇今晚MV

迴光物語

蝸牛

Burn Out

Burn Out
作詞：Anson Lo
作曲：Jhen F (Future Sound)
編曲：Jhen F (Future Sound)
監製：Edward Chan

Don’t blow out blow out my love
Oh you blow out blow out my love
(Oh you blow out my love)

這晚 想不通通通想不通
想多刻 思想可解封
一燭光 心機都失蹤
曾經的畫面 湧得失控
that we were meant to be
It’s all I ever see
每種心事舊事
誰來瀕危救治

當天通一通電 傾通宵都不倦
我說永不終結
今天考一考驗 即使好好考驗
你說再不可以 (no no no)
You walked outta door and turned your back on me
就決絕走開 一個人變枯枝

誰當天 在一起
誰今天 來相比
但始終 未心死
望住大街光線流 坐在飯廳可更愁
舊日記憶都寄留
現在變得通透

你共我大概 太易太易吹熄
壯烈愛護過 快樂這樣吹熄
Oh baby tell me tell me what can I do
I never know
Baby tell me tell me what can I do
I gotta know

與你再次(見面) 向我訴說(往事)
放棄過去太易
你說愛已困倦 跳進過去細數
對對錯錯 I should let you go
Yeah baby tell me tell me somethin’
Tell me what you wanna hear I’ll be sayin’
Don’t you blow out 過去每秒的控訴
Gotta let me try, Gotta work this time

誰當天 在一起
誰今天 來相比
但始終 未心死
望住大街光線流 坐在飯廳可更愁
舊日記憶都寄留
現在變得通透

你共我大概 太易太易吹熄
壯烈愛護過 快樂這樣吹熄
Oh baby tell me tell me what can I do
I never know
Baby tell me tell me what can I do
I gotta know

I don’t wanna be like that
I don’t wanna be like that
打開手機的影片
飄出當天的畫面
燒光燒掉一起的那天
太不捨 我不捨

Oh you blow out blow out my love
望住大街光線流 坐在飯廳可更愁
每晚痛哭可挽留
滴滴淚都不夠

你共我大概 太易太易吹熄
壯烈愛護過 快樂這樣吹熄
Oh baby tell me tell me what can I do
I never know
Baby tell me tell me what can I do
I gotta know

你共我大概 太易太易吹熄
拼命點著過 你我不斷吹熄
Oh baby tell me tell me what can I do
I never know
Baby tell me tell me what can I do
I gotta know

期待教主隻sexy gentleman舞

次序順住teaser排位落 有link會繼續補

新人lm，俾鯨落吸引咗

蝸牛比想像中好
迴光物語預期之中嘅質素
反而教主首Burn Out完全係預期之外嘅事

點解係預期之外

蝸牛感覺都好鯨落 不過覺得特登好似入腦啲
Burn Out就真係睇埋MV同隻舞先再好好cm

我都覺得喺入面有啲鯨落嘅感覺

初初冇諗過係呢一種嘅曲風 有啲poki 嗰款曲風嘅感覺

聽哂三首

Jer vocal一貫出色表現 個曲好吳林峰
繼續用小克啲高質詞 成首歌都預期中咁高質

蝸牛 一開始唔係話r&b 㗎咩?
明明係pop 最多都係pop rock
有啲周杰倫堆抒情搖滾嘅感覺 (eg 不能說的秘密)
可能因為編曲嘅關係所以唔太覺似鯨落

Burn out 都預咗唔係一所懸命嗰種大大力跳舞歌
但估唔到教主唱呢種慢嘅跳舞歌都可以
Vocal 表現有驚喜

咁其實好多artistes都係咁做嘅

依加先聽哂三首 救命好好聽呀
教主首burn out完全out of my expectation 超鐘意好好聽 最鐘意第一句

sorry撳錯掣冇不推文

Jer首歌好好聽

AK 唔適合唱呢種歌.. 上次特登已經用曲風掩蓋咗佢唱歌好多缺點，eg 鼻音太重、把聲太硬太實、鳩拉高音、咬字差(雖然唱英文都露咗底

今次正式宣布AK係追債型男新人
明明要唱到好溫柔好後悔咁，佢唱到女仔爭佢幾百萬咁嘅聲唔識放輕把聲同啲轉音、換氣位好難聽

聽哂三首真係Jer 個首最正，無論編曲定歌詞，加埋Jer低音同追音演繹到嗰種廣闊嘅感覺期待佢唱live

AL首歌都驚喜～ 佢自己作詞中英夾雜都算有feel，係有啲歌詞好快一下子聽唔清楚，有埋跳舞睇可能正好多

新入坑留名～～
本身一開頭個frd係咁介紹姜濤比我，我都無咩興趣，淨係覺得亞特蘭提斯算幾好聽
後尾有日開左mirror go 1睇鍾意左呢班仔而家比較鍾意AK
暫時追哂mirror go 1&2同造星一，造星二遲下追
好鍾意mirror go 1，鍾意睇佢地12個一齊去唔同地方玩
mirror go 2我鍾意前半睇佢地出任務，後半同fans玩我覺得好無聊
地產仔，打天下同黑市都有睇，但老實講句就係大家d演技都仲有待加強

有無咩interview 或者節目一定要睇架？

今日出新歌啦但點解又係3個人拍住一齊出呢
然後啱啱聽埋AK講今年仲會有第3首派台，咁咪即係jer AL AK 應該3個人又年尾一齊出歌
Jer 嘅solo唔使講，高質到一個點
AL填詞意外地覺得幾好
AK首歌就還好啦，但好似唔太啱佢唱咁

歡迎新人 去第一版睇吓啲mirror節目啦
今日咁岩出成員solo歌 比較多消息

Hihi
有無睇mirror 100問？

歡迎如果鍾意睇團野 一定要追埋mirror頻道啦
訪問就緊係要睇鏡仔普通話訪問大合集啦

今年到jer al ak出solo歌 年頭就講咗會各出3首
今日出第2首solo啦 如無意外會有多首既

今次solo最鍾意al果首
又係好岩佢既風格
咁岩我又鍾意聽呢種偏R&B既edm？
jer果首曲風好特別都好好聽
但我比較鍾意水刑多d
兩位solo歌都好有記憶點
但ak果首雖然係好聽但我覺得好普通
就好似lan首鯨落咁係好聽呀
但冇乜記憶點好平淡
唔會想再loop黎聽
上一次既三子solo我都係loop jer同al但ak好快聽厭
呢次既solo都一樣

Btw有冇人既Spotify係得ak果首solo未有
我才都係r fd既kkbox黎聽

前面條link唔得咩?

利申聽緊kkbox

反而最鍾意AK嗰首

你search Anson Kong會有
佢改咗後面個「𤒹」字

我search anson kong都冇
就係冇佢果首

我用緊Spotify

希望jer live嘅時候唔會炒車
feel到隻歌live真係好難唱

疊字判判官必睇

睇左！笑死！一個前面受訪其他人係後面搞事

即刻去睇Mirror頻道先！
之前睇佢地上Whizoo 嘅集數都好好笑

今年出好多solo，團歌基本上都無乜咁，但我想睇佢地12個人一齊跳唱呀

Spotify 搵到ak首歌啦
我好認真咁聽
發覺ak係咪冇乜氣去爆
佢好似唔多夠氣唱高音
同把聲唔夠柔
起碼lan既音色夠柔唱抒情歌岩佢
Maybe ak會唔會岩rock既曲風
Btw呢首修音好似有d重
我比較擔心佢live會炒

追埋造星2啲cut先都得 勁入坑 mirror頻道又係要慢慢loop
12個人唱跳片唔多 一晚會睇晒 首選今年澳門跨年表演
近啲追吓消息既可以睇6月kkbox玩遊戲訪問

團歌係難得一遇 岩岩出完又有排等

試下搵蝸牛 anson kong
我都係咁搵 同埋spotify會將Artist 分開咗幾個
所以我而家搵都會見到兩個AK

追返之前啲post仲會知多啲
點解鏡粉要見齊咁多個鏡仔都咁辛苦
屌你老母垃圾viu

search蝸牛有 不過要搵搵

同你諗法一樣

（盡量撇開私心）
教主首Burn Out有驚喜同好好loop好入腦
好loop過一所懸命好多
好好好鐘意個Intro
成首歌好好好有feel
自己填詞效果比想像中好，要讚下
係有啲位歌詞太密
不過見到Jer有小克AK有林若寧
希望教主下一首都可以搵返同level嘅填詞人
同埋可以試下同Carl叔叔合作下就好啦
我而家非常非常之咁期待MV！！
一路聽已經一路想像緊mv畫面～

另外我好鐘意Jer首迴光物語嘅編曲
同水刑一樣好鬼奇幻
聽嗰陣好似吸咗入去另一個空間
小克份詞都填得好好
不過我都係鐘意水刑多啲
爆發感強啲、記憶點多啲
但成首歌overall都維持高汁

AK，可能個人口味問題
都係普通情歌一首
同埋首歌真係唔多啱佢唱
會唔會我澄自己唱返好啲？
三首嚟講最冇想聽第二次嘅衝動

夕爺有填Twins 女校男生 戀愛大過天

士多啤梨蘋果橙

AL兩首solo第一印象好好
今次呢首真係好意外
個人比較鍾意聽英文歌多d
佢呢次曲風偏歐美風
想像到佢隻舞有幾性感
因為兩首個人風格好強烈
第一下聽真心嘩出聲

jer就愈聽愈入耳
奇幻風真係好正
兩首都好有畫面
尤其係呢首新歌
好似吸走左去個宇宙到
加上兩首都好難唱
之前水刑carry得咁好真係好值得加分
期待呢首既live

而ak。。。
各位我唔係hater
但呢次我真係好普通
姐係好似我聽完jer首歌起晒雞皮
聽完al濕晒
一聽ak就腸萎咁
上一首solo仲好過呢首
聽一次就夠啦
我冇話ak呢首難聽
求放過

提提你
係“陽“萎
不過有咁誇張？

錯字sor
可能個人口味
我自己對平淡既曲風會容易聽厭同無聊
咁岩ak首歌係呢種曲風

腸萎

屌好鐘意你最尾個形容

想講教主兩首solo完全唔同風格
但佢都carry到冇問題
真係好叻仔
亦都show到佢唔係淨係識得唱快歌同大大力咁跳舞
moody嘢一樣得
同埋曲風trendy得嚟唔MK
跳唱仲有大把嘢玩
真係越嚟越期待佢嚟緊嘅作品
俾人睇到更多不一樣嘅Anson Lo盧瀚霆
（神徒mode又返返嚟）

我係聽完教主再聽Jer再聽AK
係真心跌watt嘅.....

無比較無傷害

我都覺得下首歌教主可以同carl叔叔合作
Carl 叔叔好似都幾識用佢嘅長處

感覺上 Ak 可以試下“地球來的人“嗰種有起伏嘅情歌

有無ching知apple music 一首歌8蚊
歌手可以分到多少錢？
想揾個渠道可以課多d金俾班仔

其實我都覺得係風格問題
因為jer同al都搵到自己既定位同風格
但ak風格太大眾
冇咩特別又唔係特別突出
其實當初出第一首solo我好期待佢係行rock風格

Carl叔叔啲嘢冇Edward咁穩陣
教主又carry到新嘢
好期待佢哋兩個會撞咗啲咩出嚟

頭盔：不過都明白新人嚟講，穩陣有穩陣好嘅
呢兩首solo已經好收貨

想當串流課金俾仔仔? 晒氣
作品係提高仔仔排行榜名次/曝光/知名度/人氣/粉絲群
有咗上面堆野 再廣告商進場代言費巡演先係重點

咁「千億個或許」呢

diutv 一日plug 3首大法
換嚟嘅就係比較同傷害

都幾岩佢呀我覺得
點都好過抒情
佢把聲又唔係岩行抒情
個樣更加唔係行抒情
好似行d比較man既路線會比較好

真 冇比較冇傷害
al同jer今次首歌太驚艷
調翻轉播ak先嘅話可能就冇咁大傷害

認同AL個首份詞要搵個專業嘅執執佢
依家句「吹熄亅好陳詠謙

基本押韻有嘅，但整份詞有種業餘嘅感覺

Jerb個首個前奏真係好吸引 好似吸左你去左另一個星球禁
連埋個MV一齊睇一定好正
教主好叻第一次作詞就禁好
AK個首個曲幾好聽既但冇乜想loop既衝動

其實如果ak好似ian咁單開一日出先 上面既cm應該冇咁衰
起碼係一首正常既抒情歌 但當一團3個人同時出就大件事啦
最現實 一陣7點禁邊首mv睇先

不過講返轉頭 啲電台榜都唔關首歌好唔好聽事既 都係睇viu想點
又係要爭 diutv

喂同你一樣啊! 好唔鍾意 吹熄 依隻詞 仲要不停loop
但成首歌既feel唔錯既

唯一覺得成首歌不足嘅就係歌詞
不過第一次嚟講 算係咁
真係唔可以同小克林若寧呢啲功力深厚嘅比較
一聽到教主自己填詞已經好鬼擔心
好彩編曲同啲英文詞救返
（仲有就嚟出場嘅mv）
仲loop到

歡迎入坑

睇完訪問再去睇有d鏡仔既youtube channel就睇到更多電視以外既佢地

AL
Edan
AK
Alton
Jeremy

同感 私心想睇佢mv先
情情愛愛野係hkpop必要

教主d詞都好密 ak音要好大爆發力 3個都好易炒車

其實AK真係唱歌好撚難聽
講緊係造星到而家都好難聽
一秒間嗰句 終於既heyyyyyyyyy
每次都好想mute咗佢
偏偏每次團歌分嘅句愈來愈多

唔知三仔仲有冇學唱歌 見佢地冇人update

但佢個樣又真係生得靚仔行抒情俾fans ff下都幾正

其實一開始我以為AK會行跳唱
特登dance version個種
點知見佢一路都抒情風行先

但同契仔鯨落份詞一比就有傷害
教主你期待你下次作品更好 第一次就算合格啦

今日AK 講話下首跳唱

因為burn out 直譯吹熄
最怕就係首歌名一定要係歌詞出現咁
聽到好尷尬

佢行靚仔hyper rocker路線會唔會好啲？
佢個人咁man咁hyper又咁鐘意成班兄弟圍威喂
有隊自己嘅rock band啱晒啦
佢自己本身都好似夾開band
齋唱情歌佢好兄弟aka我澄唱得好聽過佢啦

係“唔唔唔..... 終於記 heyyyy“

個樣係幾好但抒情好似差咁d温柔

仲有下首咁多

完全同意
佢夾rock band個形象應該會好d
起碼有個記憶點
講抒情確實諗緊lan先
佢未夠功力唱抒情
太用力去唱

反而覺得比賽緊嘅歌係正常
未去到難聽
但之後嘅歌全部都凸顯曬佢啲缺點

契仔鯨落都俾人話押韻有問題啦
一個寫意境
一個寫實境
點比較？
鏡仔始終唔係專業
我覺得係因為diutv冇budget先夾硬推佢哋出嚟自己填詞
Ian第二年就話可以試下
教主第一年就咁玩其實好危險
好彩出到嚟唔太差咋

今日訪問講佢地3個都會出3首歌

應該填詞作曲都唔關冇budget事既 慳晒係mv廠景導演PA度
反而覺得係viu真係俾好大自由度啲仔
如果佢地想自己創作就會輕易批准

不過完全認同冇返一定水準 真係唔好咁快自己黎
寧願搵勁人幫手好好搵岩條路先

認真答：唔夠一蚊

KKBOX果個早排睇左好好笑
要loop下mirror頻道先得

想吐嘈埋點解mg2 14集入面無一集齊人，有冇搞錯
想睇到哂12個人點解咁難架

已經subscribe 左
因仔個channel之前惡搞AK首特登好搞笑
Edan個返工篇好正仲有教主同Edan battle煮野食
我幾鍾意AK所以佢channel d片都有睇哂
希望Jeremy 出多d cover啦

今年 AL AK Jer都會出3首solo呀

願企好~~~~ 仲正

樓主準備新po傾mv倒數30分鐘
教主Jer
Sorry,唔係AK hater,但暫時對佢mv零期待
一男一女煮飯,tbb星夢味濃
令我諗起戴祖儀翻唱嗰首分分鐘需要你
唔好問我點解睇過
人哋marketing轟炸到你幾唔想睇都會睇到

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（38）

開咗啦

pin埋，方便大家1001直接㩒pinned msg入新po

推爆埋依個po等7點出mv

望吓12個先

連影寫真集出錢既都可以唔齊人
拍節目算得咩

呢首好野嚟
其實睇返係有意思

可能係最好睇個張團相

我愛盧瀚霆

馬步紥好 我不推～～

直譯吹熄
笑撚死

10分鐘

今年都要見到12個拎獎

又要分比曲詞編監同平台
仲有publishing OP SP

應該幾毫

你又分化

咩都冇講喎我 明明好公平咁貼晒3張

5分鐘 冇貨啦

今天只聽3首歌
迴光物語
BurnOut
蝸牛

幫緊你~幫緊你~

迴光物語

1分鐘！

我由始至終都覺得佢要唱謝霆鋒個類